黃洋達 : 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟既賤人! 要推和理非去食彈食tg

唔係好想話佢, 但佢講呢段野太爆 :

- 要消滅泛民, 因為香港選民係仆街陷家鏟.
- 香港選民係仆街陷家鏟既賤人, 無智慧兼品格低劣. 但我地依然會想救香港選民, 因為我地住宅心仁厚.
- 如果要救香港選民, 就要令香港選民無選擇. 一定要跟我地合作 (熱血)
- 如果俾香港選民有選擇, 大部分人一定會繼續選泛民.
- 所以, 我地要消滅泛民. 要令香港選民陷入絕境, 迫使香港選民在無選擇下, 一定要跟熱血合作.
- 消滅泛民, 將係熱血公民既首要任務.

- 要推和理非去食彈食tg, 迫佢地受下教育.

- 熱狗千萬不要參與罷工. 熱狗要盡力搵錢, 壯大自己, 從而在未來迫使更多人依靠熱血.

(第二節16分鐘開始)

推和理非去食彈食tg? 痴線.

法國黃背心 : 推和理非去食彈食tg友. 結果選舉大敗, 抗爭仆街.
香港抗爭者 : 保護和理非. 結果令土共派在選舉大敗.

我認為勇武及和理非必須向熱狗全面宣戰

熱狗好嬲連登咁擁護泛民
成日係facebook話咩連登以前好本土
屌你我同你班熱狗講，本土至上，泛民居後
你地熱狗連本土都唔係，係暗共

唔好再理班人

忽撚咗

推

唔理班人, 佢地會照做野

國際戰線twitter同tg都好多熱狗 (有朋友係某國際戰線tg講左反熱狗說話.... 之後就被BAN)

點解推？信過熱普城係我最後悔既事
唔想有人再中伏

玻璃心科學

夠鐘食藥啦

幾好奇熱狗點消滅飯民

On9熱狗青山派就算

痴線唔岩熱狗心意就唔係本土？我一向抱撚住本土為先，泛民係同路人

熱狗太on9 冷氣軍師得太離地
和理非都唔會上前線啦 一開tg就會走

好奇一問, 其實泛民對佢哋做過啲咩? 點解咁大仇口?
我2014無上高登或連登

push

食屎啦。同細良講一樣，選前勇和割蓆主調，選後開始分化區議員。

Which?

呢一刻話要消滅泛民同推和理非上路既，除左老共同建制派之外我真係諗唔到仲有邊個會咁做

連登從來同熱青城不兩立

tg名有"文宣組"三個字

要食住呢條水,留住班盲忠

老解入塲仲係TG?

香港人放棄咗呢班儍閪

熱狗呢啲仆街唔好得幾多
下下都吹毛求疵
搞到啲人批評下泛民都變熱狗

選舉大敗唔係因為保護和理非，唔好將啲野拉埋曬黎講

2014年我仲係大學生，嗰陣高登熱狗天下
嗰陣我endorse佢哋嘅相對勇武抗爭

佢哋依家影響力係大不如前，我依家得嗰兩三個unfollow咗既熱狗”friend”囉
但Facebook 仲有堆咩心之科學親子丼，我想人諗清楚自己信緊乜

我係話土共派在選舉大敗

點解可以咁on9去得罪280萬人
重要自己有份選贏兩個位

點解可以咁無知

Me 2,投過黃洋達，極度後悔，
選唔到第二日，即刻出嚟話「其實我唔係好稀罕個議席㗎ja」
（大概咁意思，多年前唔記得exact字眼）
即刻覺得佢其實只係為咗𠝹票

14年之後無再理呢班人，泛民有唔好做錯既地方，但唔代表我要支持佢地

利申：有本土投本土，無本土投泛民

14年我已經企係熱共既對立面

16開始追住熱共黎屌
次次我一提佢地一邊反水貨賊,自己一邊就有成堆主持去日本走水貨爆賣

班友唔係潛水 就扮傻,block我

要徹底消滅熱狗，下次選舉將所有熱狗當共諜處理。

熱狗在根本性質上是腐敗的，上至領袖，下至地區成員，無一不是不學無術，品格低劣之人。唯有將熱狗這種「分化撚」徹底消滅，才可以將這些食人血饅頭（為了選票而不斷無理攻擊同一光譜下的政黨，而不見泛民之進步）的渣滓徹底消滅

真係忍撚夠呢班死仆街，我再講多次熱狗唔係同路人，大家無需割蓆，因為佢地本來就唔係坐在同一蓆上

呢D套路係教材嚟，老美幾年前已知呢籠嘢

一向冇乜理佢地，佢地除左識屌其實都係廢物黎

睇Solomon既回應, 美國應該一早已知呢籠嘢

搞掂咗班狗同政府再慢慢同佢計啦

同埋而家叫不分化不割蓆，但係佢地都冇變過一直做緊呢兩樣野，到今日都仲係，弱智廢物

熱狗班人不如去暗殺班建制狗啦
同歸於盡咪幾好

Push

呢啲共碟分化撚仲危險過建制派

邊個？

垃圾就咪推

呢班友嘅思想同土共無撚分別

呢個我唔同，我自問和理非都食唔少tg

含淚投泛民
含淚投熱狗

依家香港人＝命運共同體
輸多次就一齊玩撚完
班熱狗仲有時間搞分化

咪撚理條仆街，有佢自己發噏風，自己想做皇帝，有冇料到，淨係識推啲年青人去死，自己就走咗去旅行

呢段野其實可以比Solomon聽

消滅完少數派，下一個就係熱狗

做戲姐，咪即係將佢維穩合理化咗囉

泛民唔係一個團體，係一群人。當年入中聯辦係民主黨，泛民得民主黨？五毛就係要打亂視線將全部泛民標籤做民主黨方便攻擊。

搵人再查冊搵下佢同陳雲間屋係邊個既，幾時買既重有有無做到按揭？口講保住你層樓，一個就超低價係一間寫住 China 定 Chinese 既公司買返嚟再按咗比中資。一個就連樓都無。

成班嘍囉等共產黨收水啦

冇咩討論價值 熱狗想2020年立法會取代泛民嘅人成為獲利團體 依家和勇不割 令較溫和嘅泛民勝出 咁熱狗要獲利 未引下戰 催生分化 對熱狗黎講 最緊要嘅未必係香港大局 而係佢地嘅利益

熱狗立會選舉一定搞搞震

呢翻話仲恐撚佈過共匪

冇錯就係好多人以為佢地冇乜影響力掉以輕心結果獲獲都比班暗共熱狗青山暗中亂吹風向，呢班狗賊來者不善大家必定要提防！

當年佢地話焦土投白票，我已經唔撚信佢地離開埋高登

已經唔係熱狗
係有精神病
淨係識做冷氣軍師

又話退出社運，躝啦！咁多嗲做咩

因為佢哋係暗共

打緊新白左，仲未知咩

有老毛feel

飯民的確有害 熱狗又太激進 建議如果覺得熱狗而家係錯晒嘅人 聽多啲熱狗嘅論點又冇壞

熱狗=建制

泛民主派多年在體制內扮演反對角色，所有抗爭行動一律左派路線，和平大愛非暴力，保證無成果
關鍵時刻多次助攻保皇黨，岀賣香港人

2016年選舉岀現的本土，勇武及獨立等理念均為右派
不限體制內外以香港民族利益優先

雨傘革命時期右派思想未成氣候
但跟隨泛民大台的抗爭者很容易對左膠式示威產生懷疑，因為根本沒有成效
當有人想脫離大台做出激進行為，就會被指責為「鬼」「想搞散運動」
任何右派行為都會被泛民議員公開譴責割蓆，號召群衆捉鬼
工黨糾察隊更多次包圍芝麻蓉冇影大頭相阻止其他人發言協助警察拘捕示威者（篤魁）
2019年 不分化不割蓆不捉鬼不篤魁
是針對泛民左派的警告
不要出賣抗爭者

泛民主派支持者常用
黃絲/藍絲
而不用國際慣用的左右派劃分。旨在打壓本土派存在感。泛民不可能勇武，那就把勇武歸類成「黃絲」的一份子

勇武就會上當了
當黃絲勇武被打想還手
黃絲和理非就會屌
「打人會失去中立派支持」

當勇武想用升級用火
黃絲又說「用火畫面唔好睇」

當勇武認為獨立是唯一岀路
黃絲又急了，話只要五大訴求，港獨係鬼

當有人想舉美國旗，宣揚美國立國精神，引起外國關注
黃絲更急了：不要給中共有藉口說外國勢力介入！自己香港自己救！

既然勇武思潮壓不住了，就不要讓人發覺，原來泛民是左派，一直站在本土右派的對立面。

千奇唔好因為咁離開，佢地好多人唔係香港可以不停 24 出 post。佢地目的就係要正常人覺得煩厭離開等佢地一言堂。

當年離開高登係因為早洩要停第三方既 App，連仔睇中先爆到出黎。

無論如何
青山熱狗都不是本土派
佢哋係敵人

講真 香港洗撚班垃圾熱狗救咩
成班去冚家劇算啦
唔好講到自己咁重要
根本冇人睇得起佢地

要諗點打擊佢地

CLS

一選舉就清楚睇到依班人嘅政治任務係咩

熱狗立場偏激，信衆唔會多
泛民先係最危險

以前黃洋達日撚日喺高登乞票，後未輸埋左又吊返我地轉頭，唔輸得就咪撚選啦

好多和理非食Tg都唔走架

有咩論點可言，講嚟聽下

連我依個團結燃都頂唔順熱狗
點解青山派都有人支持？

點解？

熱狗就食屎啦
佢地都自認扮本土
連登一直最本土，唔支持佢地就叫唔本土
戇鳩

白票撚？

熱狗青山主張的係瘋狂智障

算撚數啦 呢堆人永遠要懶係有獨特意見咁 扮到同主流好唔同 其實只係一堆傻閪

熱狗= 建制

唔好再扮唔係奶共啦

無左教主你地甚麼也不是

班熱狗係超級私怨撚黎
私怨大過天，得罪過佢地/同佢地唔埋冷就狙擊行先，完全唔會理大局
成班精神病者

上面打錯字
工黨糾察隊更多次包圍指罵勇武示威者
&影大頭相
拆其他人嘅台阻止非泛民發言（大台霸權）
協助警察拘捕示威者（篤魁）

靑山派lol

垃圾共諜

唔該唔好再post熱狗嘢上連登，佢哋係attention seekers，無視佢就係對佢地最大侮辱

無論幾唔妥同路人，都無可能叫人寧願投建制不投泛民

我嚴重懷疑共諜露底！

班熱狗其實係咪好想區議會民主派輸到仆街？亦即係代表想建制大勝？點對得住手足？

第一節 25:10 嗰條友乜水嚟？

共諜又未至於，太睇得起佢地
佢地只係一班自視過高既怨婦，古代沒落貴族果種死要面，充大頭鬼又脫離現實既柒頭

忍左好耐驚人話我分化唔出聲，熱狗真係好撚鬼

要好似打擊ming仔禁打擊熱狗青山
熱狗青山比ming仔更惡劣

熱狗真係好撚柒煩成日眾人皆醉我獨醒咁
收皮啦共諜

由2014開始已經唔再信佢，以為拎到兩席就出黎搞分化

當年離開高登其中一個原因就係熱狗洗板 選立會前全完唔洗睇成個星期時事台都係白票，焦土 本土唔代表唔支持得泛民... 本土幾時變左反泛民代名詞

熱狗憑咩消滅泛民？
佢下面班狗仔全撚部奇奇怪怪無一個似正常人
佢班垃圾有咁嘅本事就一早做左啦駛成日係fb打飛機？

我都係 連我有啲支持熱狗嘅朋友都開始懷疑人生

我覺得黃洋達係自大到不得了

1:69選到之後,黃洋達做節目個樣係極葡萄,唔恨個位點會選兩次
一路選來始終唔得

佢自稱為皇既時候你可能仲細

可能當初因黃毓民而投？

癲狗 搵人捉哂佢地入青山啦屌 成個劉馬車咁ON99

正常人點會呢個時候做咁呢d野？中共擺到明又殺又浮屍又集中營。泛民失勢，我地全部跟住去死，點會到熱狗出黎？今日佢地都唔出黎企前面，以後得佢一個更無可能。

我真係越來越相信，佢地就係中國間諜講果d內鬼。表面係港獨，只係無間道，套其他人出黎。

熱狗肯定係共諜

如果你唔係第一次投票加前幾次選舉有跟下泛民做過乜
你就絕對會對泛民既所作所為有保留
上屆泛民根本除左打共黨建制仲打埋本土派
只係大難當前 你選擇放低私怨搏一鋪定係選擇繼續不信任
熱狗係後者

Google熱狗，分化大把野睇
今年，至少梁繼平又屌李政熙又抹黑
出一堆繆論
例如硬扣劉江華輸選舉同做副局長做因果關係
消費Poly人，明明大家對住實彈，但係要做義士vs區選既偽對立面

我確信和勇一家，各有各做先有出路

食屎啦黃洋達

*熱普城

低能仔

唔好推呢啲仆街上熱門好唔好啊

唔分化 亦唔駛理佢
佢真係傷害同路人既話就當佢建制間諜處理

下屆不要再投鄭松泰！！！

熱狗從來唔係同路人，真係唔使理

高登同熱狗都已經唔係主流民意

有無人覺得佢講野個態度好撚似班警狗

樓主人如其名 毒唔緊要 仲要無腦 你班熱狗做冷氣軍師 泛民都有落去撚狗食tg 熱狗淨係識分化 bye

熱狗死哂佢算

熱普城不嬲都係一堆似是而非、搞個人崇拜仲勁過老毛賊嘅邪教組織 好彩癲狗早年食咗屎 否則可能連今次革命都禍埋
p.s. 不過大埔運頭塘嗰件熱狗區佬點處理法好，格硬屈佢係共匪臥底？

有依團火攪清撚左班親共保皇派先啦 成個怨婦咁

講就兇狠做就碌撚

有無其他因素？

香港人大團结，有本土投本土，無本土投泛民

Don’t make hotdog famous please!

千萬不要搜尋鄭松泰 本土派

正常水準發揮
唔係邊會有noise

我覺得佢地就算香港獨立，無曬建制賤人，佢地都會走出黎搞搞陣

好似中東d好戰派，無咩政治目的，只係想打交

熱狗係信民建聯多過泛民。

泛民呢種係叫豬隊友，佢地最多係唔化，但佢地會改會進步會有下一代。

熱狗？佢地呢d想自己人先死，直頭唔係隊友，而且佢地有無進步改過？佢地下一代乜料？ 區選佢地寧願建制贏都要泛民輸，已經表露佢地個真正立場。

班友一開始從來都係心術不正，自己做乜都冇問題人哋做乜都有問題，其實佢哋嗰啲所謂教導大眾只係一般common sense 自以為是而已，一直以智者自居其他人都係豬閪典型唔撚屌到佢哋以為自己好撚型

真心懷疑佢哋組織好多共諜
anyway成個熱普城都係毒瘤
因為私怨同真心膠先最恐怖

其實我提議師法警犬搞false flag去郁啲熱狗區佬辦事處
即係完之後噴啲類似死曱甴嘅字
暫時印象中剩係得蟲太同運頭塘兩個 好在依家熱狗都無乜議員

呢班人想抽水咪先分化, 完全不用理會呢班垃圾

屌

佢地呢排做過咩嚟

我覺得熱狗區選前,狂鬧泛民而唔係對家, 攪分化，叫人投白票,其實變相就係幫咗民建聯, 總知都係果句，對家只有一個，就係呢個扑街政權！得一個方向。大家要獨立思考。

不如問吓佢地一直以黎做過咩嘢

同意

體制內同體制外既戰線都要打

清算，痛擊 D 分化L，

中共宜家要做既係散佈選舉無用，區議會無用論
同中共同一論調既，唔係鬼都係 TK

最好笑有班唔知頭唔知露走出嚟講要同熱狗大和解
仲要勁多正皮

大佬而家熱普城日撚日分化盲嘅咩

拉

熱普城唔係本土
詳情搜尋鄭松泰 本土派

上屆高登其實有風話區選冇用，叫人投建制，都係同一手法啫

佢成日食藥都唔知佢邊句真 但佢9月仲講

締結美國邦聯及英聯邦的邦聯，開拓香港的國際關係，之後靜待中國大陸出現主權懸空的狀態（政變或割據），憑籍原先建立的香港國際立法的承認（例如美國現時為香港而立的五套法案！），忽然宣布獨立而成功過渡到香港共和國。

咁樣都唔係港獨？

永續基本法

正確
必須要加埋普

睇得自己咁撚重要
你有相對嘅實力先得架
自我感覺良好 只會害死自己

基本法肯定無香港共和國

只有冷氣軍師未食過tg lor.... 和理非同街坊都已經食過唔少，懷疑佢有冇出過黎。

不投青山派

仲記得段錄音： 同佢地（青年新政）扮friend ，以為我地係本土派。

#like無撚有錯
我支持本土派而投泛民我係次選，熱狗同保皇同級

青年新政根本無嘢 定你班友想blame the victim話佢被dq係佢嘅錯？

利申親本民青

但總有班年紀輕十零歲會信左佢哋果套

利申親青

熱青城 唔包括青年新政

呢條撚樣仲未死？

唔使理條傻鳩

熱青城 唔包括青年新政

青城 = 青山城邦派

我有聽過，屌佢老母

依家高登已經仆直咗唔知正式倒閉未

大部份飯民核心價值都同反送中運動相違背 例如梁家傑叫美國唔好制裁香港 曾超雄阻止圍警車等等 飯民的確需要監察 但係熱狗一碌鳩打一船人 又太過激進 唔可以跟車太貼 飯民要長期監察 充分利用

呢班私怨撚根本就係輸唔起，乜春都可以推落泛民度

最近多左個直播有復活跡象

學到野

咁就係熱普城唔係熱青城啦

睇圖啦，得罪講句，熱狗做過乜？

佢up乜撚

的確好多所謂飯民主派都只係暫時係同路人 條路行落去唔可以係咁

飯民條線係和理非，好難事事同前線諗法一樣，但某啲方面進步咗嘅

就算入中聯辦又代表啲乜？

直播使撚睇佢街外大把
其實乜如連登收購埋高登算啦 係度死而不僵煩撚死

青城 = 青山城邦派

其實呢啲基本上wikia就已經搵到嘅common sense

我發夢現場睇到，對佢改咗少少觀

熱狗真係熱狗
連泛民都叫生性咗呢條撚樣都仲係5年前咁玩分化

我覺得泛民只係一群人，可能係和可能係勇，而家熱狗叫人投白票或對家咁仲係咪同路人？

關鍵時刻同hk01一樣露底
就算唔係暗共
都肯定係一班仆街

成班癡線佬

輸打贏要

咪理鳩呢啲痴線佬啦，根本熱狗係小眾，將佢放置play，由佢自行滅亡啦

熱=熱狗
普=普羅政治學苑（毓民）
城=城邦派
你中意加個青山係前面 都係城邦派 即係用城字
唔該唔好一個派別霸兩個字嘅redundancy

好記得佢不停嗌：我要見指揮官

應該就係最多人嗰個

過街老鼠黃洋達

消都消滅佢先啦 on99

開咩戰
行過啲村屋有隻狗係入面吠
唔通又爆門入去揼柒佢呀

今次抵白鴿做地區第一大執政黨
佢做成個反抗同盟嘅政治部盟主都唔係無得諗
利申：大學個professor同佢勁熟

熱狗竟然做到mainstream？咪嚇鳩我喎

民主黨要繼續監察係真，佢地仲有四方西果啲意想未開化架

連登仔又spin

即係邊個

推黃洋達去食彈食tg

熱狗係暗共，咪上當！

鳩達話幫人係前線食哂D鎗棍炮
由連冷氣軍師不如嘅人渣講出口真係笑死我

明解

反送中都係一群人
口嗌攬炒，而個個人對美國人權法去咩程度都唔同意見 - 取消香港特殊地位定只懲罰違反人權法人士？
衝立法會都大把爭議
人人互相進化學習

而泛民N錯，都唔會證明熱狗對

班熱狗真係好垃圾

依家睇嚟熱普城派已經喪失主流影響力 公開清洗太揚易動搖軍心實屬不智
最好師法共匪以前搞肅反嘅手法 閂埋門打狗台底下將佢哋一鑊鏟起打做內鬼永不超生

唔好理佢地

其實好多人唔知佢地啲仆街嘢

四方過晒氣，黨內都唔9理佢

6月到依家白鴿做左幾多野，選民有眼睇，所以用選票俾機會佢地。認同要監察，但都唔俾時間人地做野，唔係私怨大過天。

佢真係當人失憶

佢地岩岩彈起我都有留意，之後發覺佢地做事方式就係屌屌屌，分化，割蓆，不停得罪人就知垃圾黎，好話唔好話聲民主派本身都左膠多但呢幾個月都變左做事方式，人地起碼冇割冇分化呢場運動，雖然都唔到佢分化，因為冇人當佢地大台，佢地變左運動中其中一個同路角色，但係黃洋達果幾個就咁多年都冇變唔撐唔岩佢心水就屌撚到仆街，講過唔關事既杜生把口咁臭都識認錯都盡量改善下

其實真係仲有咁撚多熱狗？ 撚樣呢半個鐘頭講既野屌你老味林鄭坐落黎都未必講得出口啦

就算我支持攬炒焦土
都唔會投建制同熱狗🌭️

熱狗: 當選飯民議員應立即辭職，再全民公投!

要好似巴打你咁清晰先得 好多人已經講緊下界立會要點點點 呢個腐敗不堪又可以DQ又可以釋法嘅制度 如果仲相信曬飯民嘅體制內抗爭 真係同大陸啲小粉紅冇分別

又收咗幾多錢

//本土為先，泛民係同路人//
本土派唔係因為泛民維穩性質管治先出現本土思潮抗衡主流制度入面既和理非反對派架咩
btw有冇睇Winter on Fire啊？

共匪其實好多手段值得學 當年佢哋內部搞肅反嘅手法攞嚟清熱狗就最正
諗啲莫須有嘅嘢屈死佢哋係內奸再當建制一樣咁處理

最好全部區議員投海自盡比撚晒熱狗

係人都知共同敵人係極權政府，熱狗依啲私怨撚真係唔得閒理
有腦都唔會曬時間搞分化，數到黑警都未論到熱狗
宣戰只會群眾鬥群眾，宣乜鬼戰，聯合唔到都唔得閒理佢哋啦

收皮啦死熱狗
你d分化招唔撚work了

熱狗係反送中擔當咩角色

其實唔使屈，屌你佢根本就係內鬼 熱共

傻撚咗呀？

有道理

好後悔自己上屆立法會投過呢班友

成班垃圾 見錢開眼
叫人投白票就知你暗共啦

四方已經退休享緊清福 依家係前線怒吼嘅怒漢型胡志偉先至係黨內主流
p.s. 到依家仲未有人同我解釋點解會叫四方

熱狗永無視

監察依家我哋叛軍陣營大把人做 無需熱普城邪教 熱狗可以收皮

呢啲分化狗我真係想割

佢地梗係港獨，所以佢地可能就係間諜講果班內鬼。

四方西
乜撚都唔啱

問題依家無確鑿證據 所以點都要整啲莫須有出嚟

區選作為民意表達係可以接受嘅手段 但係投白票去到彰顯制度嘅唔公義又唔可以話無道理 只可以講兄弟爬山 講到底要清楚區選或者立會都好 係實際上係完全冇作用嘅

熱狗：投建制都唔投泛民
連登仔：暗共！裝修！

泛民：空降參選，不協調不初選連登仔：不分化不割蓆

連冷氣軍師都無 都唔明點解佢贏到運頭塘

詹培忠話佢係四方西

而劉惠卿點解會乜撚都唔啱？

究竟佢每次節目完左要用幾耐時間清潔？
一地都係精

don't let stupid people famous

白痴仔黃洋達

反送中單野你如果行得夠前就可以另轉身屌班泛民出賣巿民

但係你無咁做

行頭既全部都係泛民，個時你地縮左係邊？

打到血肉模糊你地影都無隻

而家選舉你跑出黎話企係我地前面頂既人係仆街？

再講多次，係人都知道制度不公，體制內解決唔到問題，而且民主黨my香港。但一味屌根本唔會解決到。有心既就行番本民前條路，一味屌唔實幹無人會理你。

有冇手足組隊掉佢入垃圾桶？

屌 叫熱狗搵689 合作啦

講啲嘢一撚樣

其實盡步唔小，佢地和理非同有幫勇武，都冇割冇分化，以前一早割左啦，唔係話飯民係好但我只睇呢幾個月既事實，佢地做過乜幫左乜，比狗拉既拉，比狗屌比狗玩，我唔會話要佢地做衝做激動既位，因為佢地有咩比人拉左入左罪就會小左個民選既人浪費左我地既票，咁同當年梁遊佢地比人dq左分別

詹培忠改名

應該串劉惠卿無sex appeal

班人有問題 玩分化不用理

有本土一早投左啦
熱狗唔鍾意連登仔識反佢同屌柒佢
所以淨係識縮喺自己世界玩愚民同班信徒圍爐屌泛民
叫人唔好上連登
搵機會上位做大台
呢d社運垃圾摺柒啦

我覺得熱狗嘅論調就一定奇怪嘅 但係論點都有可取嘅地方 對於每一個政黨都要監察㗎啦 飯民有啲位比起熱狗更加不堪 但係我哋監察力度未夠

民主黨可能今次都仍然有仆街嘢
問題依家大敵當前仲投建制嘅 唔係自殺式禍咗成場革命係乜

白票就一定on9,小一票就比左對家贏多一票，人地唔會多謝更加唔會留手打壓你，有呢區就係輸左幾十票，對家有冇出黎謝票感謝白票黨？

咁公道少少講，
2014年嘅泛民其實都幾乞人憎嘅
和理非如我到後期都頂唔順大台毫無作為9佔
同埋當年係講明會同本土勇武割，
被dq都冇乜聲出，魚蛋直頭出聲明譴責(除左張超雄同毛ee)，議會表現又唔好

熱狗本身響佔領果時嘅表現我冇得唔畀credit，
同埋佢對泛民嘅某啲批評係有道理，
所以我以前都叫做當聽下唔同聲音

但一到選舉就真係現形
首先熱狗派出黎嘅人嘅形象同議政能力本身就麻麻(毓民除外)，
但佢地係用__票方式一路逼人投自己，
攻擊同路人(啊唔好意思，佢地從來只係當投票選佢地嘅係同路人)

輸左之後直頭反晒面，
泰博自稱唔係本土派，陳到清算list，陳雲皇天擊殺樣樣有，
果種怨恨係直頭令人懷疑當初佢地提出嘅政治理念到底係真係為香港好，
定係純粹想報復唔撐自己嘅人

再講本身「撐佢地」嘅定義都相當有問題，
基本上就係唔容許任何其他聲音出現，
否則你就係本民前或者泛民
本身佢地熱普城自己都傾唔掂數反埋枱，
足以證明佢地嘅本質就係私怨同分裂
(毓民同黃洋達同幾多人反左面我諗唔使多講啦)

佢地退出社運之後因為冇實質野做過可以抵消返，
同埋2019嘅泛民都見到有嘗試改善同重新凝聚民主派(我知好多位大家依然唔滿意)
所以冷氣軍師，酸葡萄同怨婦言論就直線上升了

結論就係熱狗係咁啱鬧啱人先上到位，
佢地曾經有過佢嘅地位同角色，
但現今世界已經唔需要熱狗

根本扮本土

叫人勇武但自己從不被捕

一年去十9幾次旅行好似已經搵夠唔使做

首先你講嗰班友（唔包括我）喺毓民狗 佢地先鐘意用熱青城呢個term嚟混淆試聽幫佢狗主洗白 但歷史唔會唔記得佢先係分化之始 要屌必須一齊屌
第二唔知你真心定引戰 建議你追貼下啲恩怨來龍去脈先出嚟講

不嬲當體制內任何抗爭係支線
呢一刻仲想死玩議會嘅唔係on9就鬼

check咗 覺得應該比較似係想寸佢唵尖聲悶挑三揀四多啲

泛民有道德、唔會叫人做啲自己唔做嘅嘢
佢地開曬樣點同你衝上前
義士都要矇面包到實一實
佢地矇左面都會俾人認得啦

屌你擺和理非上枱，又分化？
投票人vs和理非vs勇？屌你原來係三班人嚟？發神經

九唔撚答八
即係叫人投建制
抵你班仆街越來越少人支持

日L日怨婦咁
煩唔煩
政治係要爭取唔支持自己既人支持自己
剩係識屌票有春用呀？

總結:
攻擊選民，比佢地食TG
消滅泛民，令港人陷絕境
熱狗唔罷工，仲乘勢搵錢，目的係令其他人係未要要靠佢地

我睇唔到選民投票就係仆街既原因，只係見到熱狗全副心機想搞泛民同選民，對建制反而隻字不提

咁既政團對我而言係屬於激進建制派，係對家唔係自己人

無視就係最大懲罰

係，剩係識煽風點火
完全唔見有熱狗大粒野出黎企過前線
剩係識叫班細路衝
自己就嘆世界

依家明顯唔會未夠
成場革命無大台嘅勇武已經佔主導地位
泛民無主導權 勇武亦自然有能力係有必要嘅時候牽制到佢

贏咗嗰兩件勝在冇黃洋達咁戇鳩

毓民係分化之始就係人都知

人地唔知咪問囉
可能當時太細連網都未識上呢
今年好多勇武先十幾歲
2014十歲都無
而家想聽下人講故都好正常姐

一係佢太細個，一係港豬

運頭塘？

青係指「青山城邦派」

共洋達呢種就係偽黃分子係中共派來滲透

sorry應該話「青城」

咪係
問一句都屌 呢啲人渣同熱狗有咩分別

熱血直係仲仆街過建制

其實都唔使理民主黨做過咩仆街野 淨係知道佢黨綱支持一個中國原則已經知道場運動行落去佢地唔係同路人 或者佢哋需要隨着時代進化 所以我都要監察 監察 監察

係,仲有天水圍逸澤

咁咪犯咗redundancy嘅毛病熱普城就熱普城

熱狗>負評>上一頁
拉

而家唔洗分左右

得本土（黄）
同親共（藍）

其實佢地幾派裂到我都分唔到

咁佢今次已經進化咗好多啦
巴打你幾多號係大祠堂出冊架？

可能就咁熱城唔順口掛

呢d咪老屎囉，唔比人問，問就串鳩人
好多野細既唔識唔知冇人講返個事實，事實咪比中共改到唔知變乜

熱普城（英語：CP–PPI–HKRO），是一個曾經存在的香港本土派選舉聯盟，由熱血公民、普羅政治學苑以及香港復興會（代表「城邦派」）組成，主張「永續基本法」，並以「五區公投，全民制憲」為競選綱領。

仲有人so 呢件19

選民真係白痴

佐敦道一放，啲狗都未推，班人已經走晒，剩低前面一百人都唔夠

其實就係唔代表 D 乜，用已污染證人黎講佢地話入過中聯辦就賣港。
好，咁其他無入中聯辦既泛民呢？今次區選簡直係新世代第二擊，幾多年青人上位？
佢地有無入中聯辦呢？咁佢地係泛民又無入中聯辦點解要投建制以為懲罰到佢地？

呢 D 選票懲罰論係香港只係呃無投過票既小朋友，香港唔係兩黨獨大執政輪替，甚至無得選特首。
兩級議會係民意表達，同資源分贓既地方。投建制只係比建制騎劫做民意支持建制同政府過去施政。
投建制同白票只係懲罰自己智商同其他香港人 (可笑有 D 人話自己既文閱讀智商門檻要幾多）

佢地就係要模糊自己身份令到自己可以推動中共要既劇本，由社民連，人民力量到熱血公民同城邦派。幾將香港反抗中共既勢力打散磨滅。
好彩天佑香港竟然因為一頂綠帽令中共奸有奸輸，連台灣都失去埋，最近間碟網絡重要作反台灣琴日拉人。
正義會遲來好過唔來，二戰好多很死但係最後正義必勝。

唔好理佢地啦
煩到嘔

都話咗係熱普城咯屌你老母

之前好似係同一派，毓民唔知點樣又搞到有幾派，太耐都唔係好記得

明明可以做得好好睇睇 再選九東 可惜私怨太重 咁做只會趕客
個個都提倡不分化 白頭佬都照含 你熱血就領頭分化 拒絕同啱啱開始覺醒嘅泛民合作 咁又點得民心呢唉

一位前黃洋達朋友上

幾時對手變咗建制派？ 我哋對手唔係應該係共產黨咩 你話用呢場區選顯示民意都仲可以接受 你沉迷都覺得打壓我哋嘅只係建制派 咁呢場選舉就百害而無一利

其實都係得熱狗同普羅
城邦派基本上同熱狗冇分別

岩
果邊成班都只係冷氣軍師
唔理佢地就做唔到啲乜

呢條契弟又做過乜喺度指指點點

好文
BTW #綠帽改變世界

可唔可以唔好再post熱狗d垃圾上黎

我係評論緊人哋點解啲人熱狗普羅分家之後會叫「熱青城」
係人都知熱普城都係仆街

你連建制，港共同班底級警狗都未打得底，學人打大佬發夢就可以一步登天既

我地要大大力宣傳 好多手足唔太清晰 一話選舉唔好用黎打飛機已經比人話係熱狗話係鬼

收皮啦啲死熱狗 泛民以前係仆街都唔等於熱狗係好 叫人杯葛選舉自己咪又係選 唔好話咩 人地鄺神許智峰尹兆堅譚文豪毛孟靜郭家麒個個都四出支援手足果陣 你地個鄭松泰去撚咗邊？上任三年除咗倒轉插支國旗之外有過咩作為？

痴埋陳雲度就學埋啲不可一世唯我獨尊閪性格 唔好以為自己真係本土派啦 體育救到港未？熱血時報超越蘋果日報未？咁撚多嗲咪又係想叫人課金比佢同豬西老婆去旅行 收啦

有啲 熱狗偏重個人崇拜味 而城邦偏重邪教cult味

明顯分化撚，已經冇咩本錢仲要內部權鬥

熱血公民講真out out 地，依家係無大台，抗爭者係連登(也可是tg/fb)討論運動方向，再自已獨立思考風向是否正確，easy come,easy out,抗爭者不屬任何政黨，有時會同政治人物合作，大部份時間是獨立及小隊合作，即興組班及解散，手足之情/黑衣為記維持抗爭熱度，成員之間會直接互屌，也會互相幫助，呢種模式是2019年開始運作，可以動員大量抗爭者的方法。

其實呢班人而家個定位係咩？分化機？

依靠熱狗呢班不學無術嘅垃圾笑唔笑撚死？我發誓以後一票不投熱狗，佢哋唔好打本土旗號，從來都唔係同路人

唔想理e條友

其實滅咗泛民之後唔係建制獨大咩 點解會覺得剩低的人會夠力量制衡建制派真心唔明個logic. 泛民有時係好仆街，但今次反送中起碼都叫幫過好多手，表現不俗，需要監察，熱狗日日剩係係度屌屌屌，剩係識分愈，做過咩實事？點說服到人？

佢地只會喺選舉前出現

人生最錯既決定就係上屆投左熱狗
仆街毓民！

熱狗普羅分家呢件事關咩事分唔分家都一樣係熱普城架啦

拉一拉

一班只可呃到on9細路嘅垃圾有其他人信咩？

上面唔係話係admin咋咩

的確

佢地好似細胞咁不停分裂，分唔清好正常

有冇智者諗到可以令黃絲攞足特首選委嗰600票？

內奸

今次區選睇清呢班偽獨，你話部分係鬼我都會信

要團結打保皇就吹白票風，成班無資格再講咩不割，齊上齊落

應該話個個都係自己大台，因為而家唔係玩緊，唔係2014年，坐下街，而家衰左個成本講緊輕既頭破血流，重既可以死可以坐5，10年，同時代變左唔係再好似以前長毛碌撚黃洋達果隻咁用把口淨屌就得

其實熱狗啲成員都落力服務社區嘅
雖然幾個大佬講嘢都特別仆街同支共冇分別

佢地講法係只要建制獨大，
就可以焦土到香港人識(投靠熱狗去)反抗喎

真實普仲有咩作為... 我unfollow毓敏前淨係見佢曬贏馬事後飛，廢老咁

希望兩件區佬早日覺悟退黨啦

認同 同時勇武手足需要其他抗爭者Backup 飯民主派作為有政治正當性嘅角色 做得愈多愈好 依家睇到不理想 可改善

咁都冇分別
以前熱狗同普羅分裂高登連登個個都撐黃毓民㗎
屌柒黃洋達反骨㗎

收左錢又做唔到野，遲早cut 水喉

完全要同呢班人切割

普羅已經執笠 熱狗係正在執笠邊緣 城邦好似係搞香港自治運動/美國旗英國旗嗰啲活動度有返少少起色

要監都唔關熱狗事
泛民錯唔代表熱狗對
得熱狗識泛民咁叻咩

熱狗存在嘅地方，必定存在分化

絕對唔算不理想
最多只能講話百尺竿頭更進一步

其實熱狗係焦土撚
其實唔難理解佢個策略
法案過左 炸彈set好 直接引爆 焦土攬炒
但好可惜 焦土係用唔到係香港
基本上未見過一個地方可以好似香港嘅吊命吊咁耐
香港人未準備好
罷工都講左半年都未得

如果香港人真係勇武起革命
其實根本唔洗焦土撚煽風點火
亦冇焦土撚嘅存在空間

OK
sorry 我太年輕

要監都唔撚使熱狗嚟 反抗陣營大把人做

如果今場運動聽佢地屌屌屌同分化割蓆，我諗一個月收左皮

最後幾點咁似共產黨

佢地入過中聯辦搞左個對民主退步既政改

修改過議事規則 準許小組會議主席趕議員出會議廳
本來係大會先有呢個權 原因係唔鍾意毓民扔蕉

雨傘大台 唔跟佢地果套就係鬼

選舉多次大石壓死蟹 永不協調 只有你讓
以為劉青事件係第一次？
民主霸權 你夠膽同佢地爭位你就係鬼 永續社運
例子2016年梁天琦
唔知咩事就睇番天琦點樣屌泛民

多次唔投票 投贊成票肋攻建制

魚革後衝出黎割蓆

雨傘 佔中紏察又係一絕
你勇武少少就係鬼

仲有出左n個投機投共派
包括 黃成智 馮偉光 耿志遠 11哥 劉江華等等等等

所以一開頭不同分化 不割蓆最主要係針對呢班泛民

可能你話 佢地呢半年都進化左啦
無錯 所以我都含左投俾佢地

但可以同你講 對比佢地以前做過既野
要洗底遠遠唔夠
你含完一撚定要監察佢地
唔可以俾機會佢地出賣你

對我黎講泛民係次要敵人
只有本土係同路人
而家只係土共係主要敵人
敵人敵人就係朋友
大家暫時合作抗敵咋

都唔明東九上屆有接近二萬票投咗佢
界咗哂啲票过再無現過身
反而比佢界走票嘅快必呢幾年都keep無有嗌咪

警告佢唔好再嚟東九攪攪陣
否則call黑警叫佢食tg

連黃世柒都屌鳩班焦土

從來都話香港全面焦土只會變澳門(好似dq後果3年咁)
而家呢種半焦土模式反而可能最啱香港

另外我覺得 熱狗立會選舉既「五區公投 全民制憲」大炒車亦都係導火線

同意
呢個政黨一日仲有垃圾唯我獨尊大佬根本都唔會有運行

TG太便宜佢
橡膠穿眼係最低消費
最好出埋ar15+mp5

出咩冊 進化左唔洗監察？ 佢黨綱支持一個中國原則你係認同先？ 黨主席胡志偉仲講緊五大訴求要增設林鄭下台你係咪認同先？

運動開波初期，黑警仲未咁大膽果時，鄺 許 飛機佬 關鍵一席 毛ee 等人，都多次救過手足
即使有野做得唔好，我respect佢地有行過出黎

真

魚蛋革命
班泛民出黎開記者會割蓆
快撚過建制共狗

因為當時2016年 有立法會選舉

黃洋達都係出來R著數架姐

On 9 熱狗

好提議。

佢地20年一定會再出黎𠝹，先防範未然。

佢咩事 以為自己係邊個

根本就係共諜，西環私生子
我都唔明點解仲會有人支持佢哋

熱狗唔係好憎連登架咩
做咩d熱狗又死上黎拉票

一個月真係太樂觀
班撚樣一開始就笑鳩人遊行
根本係開始都開始唔到

鳩坐達真係好鳩煩

弱智連登仔：熱狗都唔割

熱狗唔係本土講完‼‼

客觀啊，我覺得要正式台獨港獨係不可能任務，理想化梗係想，但台灣保得住而家咁已經好好
至於香港響國際上係一個好特別嘅例子，真自治已經去到最盡

輸到傻撚左？

果種順支共意點會叫焦土
依家日日快閃裝修中資
我反而先覺得似焦土
各行提早進入寒冬

真，好慶幸咁多人睇穿左呢班仆街

呢單計唔計？

定唔好計？

佢大撚把野撈

泰博快割蓆啦

熱血咩事，幾年前係咁，幾年後又係咁，同路人都咬

熱狗同中共有無數相似之處，
可以睇得出俾佢地當權，就同中共當權一尻樣

黃洋達又想選九東?
下年選民唔會再上當，放謝偉俊入局
再選我怕你柒過黃成智

熱狗...好奇怪佢地Ｄ資金點來，又往往配合對家，搞散反對力量

自己評論下

連登仔的政黨心態係

老簫→恥笑

人民力量→友好

社民連→友好

泛民(公民，民主，民政，新同盟)→又愛又恨

温和建制派(自由黨，田少，老鼠成)→次要敵人

建制派→主要敵人

激進建制(何生，警隊)→殺父仇人

熱血/毓民→完全無視

咁我認同嘅 反正五大訴求逃犯條例真係撤咗 咁改做四大訴求又好似好怪咁 咁咪塞返個林鄭下台落去囉 增設我就唔認同 會模糊革命目標 但補位嘅話我覺得並無不可
至於黨綱呢家嘢認真你就輸了台灣民進黨黨綱都有台獨一條 之前咪又大把人嗌要凍綱

區選最後幾日，熱狗嘅論調＝689＝支那01

絕對

熱狗班人根本異教徒

香港從來都冇政黨政治 從來都冇選舉公義 如果同共產黨鬥就係一步登天嘅話 同建制派鬥就係半步都冇行過 出面已經出緊風停黎明行動開花 我怕到頭來係向番後行添

今次夠有選舉 又唔見佢哋割
白痴熱狗

其實望返轉頭梁天琦真係好撚堅，
一個人打破左香港體制既僵局

熱狗呢班仆街，當年何君堯上位多得佢哋！

其實我身邊好多唔上連登嘅朋友諗法一樣，區選證明香港人都咁上下諗法

課金

好撚心啦

我地醒左識玩團結佢地就唔抵得

仲屌柒泛民過時啦

熱狗同民主黨係典型中共內部兩個派系走出來，本來民主黨如果唔係邊緣化既，就一直扮演溫和反對派既角色。

好彩有天崎，靠熱狗真係食得屎

200幾萬人係仆街陷家鏟既賤人
即係你比2百幾萬人優秀?

皇上？係啊 分化之皇啊嘛

飯民進步咗我會俾番個credit, 由其新果批
但有得揀我實撐本土先

*熱狗已無視存在

認同，我身邊班fd冇連登仔

香港人政見簡表

佢哋真係好右翼

邊有人課，基本有條大水喉射住

傻撚左

on99
熱狗就亡黨啦

將熱狗兩個字換成建制一樣讀得通，明解！

熱狗真係好乞人憎
搞到我開始認為佢個底係紅色

得個屌 又做唔到實事
未有天琦 本土派之前 我曾經都以為過 熱狗好似好撚勇武咁 好彩有天琦 有本土派 先令我知咩叫勇武
如果 香港 靠熱狗？ 可能一國一制左添呀

兩個星期前邊有人諗到黑警會禁錮人係poly
你可以怪佢想重現中大既奇蹟 的確係on9

你po錯位

燒山拉到好多中年轉黃架 條條片都幾十萬 view

青城同熱狗要光復共黨，驅逐香港嘛

所以今次咪進化左
大家都肯含淚投囉

但呢班泛民做過既野太仆街
熱狗係on9 唔撚洗再理呢班無哂形響力既柒頭
但佢地有d野唔係無道理

就係要監測同睇撚實呢班傳統泛民

我上面粗略講過班泛民做過咩出賣你同我

咪撚屈我熱狗

其實痴撚線 連登無啦啦變左泛民大台
2016年天琦就係唔妥泛民先會開第三條路線出黎選

以前都支持熱狗，但依次之後，大個仔，好多嘢都大局為先啦，仲私怨，和理非都冇屌勇武啦

加上投泛民係焗住投啫，基本上都係支持本土。

其實同外國啲極端民族主義差唔多, 總之同自己唔同就係敵人, 呢啲返大陸搞革命好過啦

停破曉作戰唔係唔得 但係要諗到戰術上嘅equivalent replacement
否則完全煞停曬所有行動就真係會仆街

初頭死攬住高登，覺得連登好似膠登咁好快收皮

點知而家

做左過街老鼠

熱狗千萬不要參與罷工. 熱狗要盡力搵錢, 壯大熱狗仔隊

仲有黃碌撚叫人投建制派
我屌你老母
建制=撐警
咁撚多手足被墮樓和浮屍於大海
條數都未計

香港只可用國際玩法
不停揸住春袋逼你deal
in this case 就係不停自殘
而焦土撚就係一班好想起革命
而又唔夠料起嘅人
所以點解有時又會覺得陳雲講得岩
因為有好多人真係想 長痛不如短痛
一齊起革命算

唔係好明咩意思？
唔該請你解釋一下

熱狗你老味死開啦
偽本土
真共諜

我唔知有幾多泛民打手
但記住 呢班人係未洗哂底
監測 監測 同監測呀

估計佢係收咗中共錢,所以先咁做,為咗錢,連小小理性都無.

真係未見過香港人會因為一個人輸而開香檳

之前紅過一排係因為食正後生仔個水姐(激進)
熱狗係激既 把口囉 依加勇武出現左佢地可以過主

今次無含淚

講明支持五大訴求，不分背景都係同路人

首先 如果進化咗就未必叫含投
同埋天琦未必叫第三條路線
天琦係本土 同泛民係兩條完全唔同路線

講真popo助攻 ，我都中年，身邊有啲港豬朋友投票目標係反建制

香港曼德拉

又老屈
毓民撚有叫大投建制
證據？

佢話佢覺得個制度已經玩完
要抗爭就要係體制外
全民制憲 重新立約
所以支持總辭

基於呢個原因佢唔會投票
撚人叫人唔好投

你屈佢叫人投建制係人格謀殺
仲要無證據

應該將佢講嘅野傳開去,等所有人知,正常人一睇就知佢係收咗中共錢先咁做.

齊字都話唔理解
廢鳩事解釋

熱狗最近瘋狂分化既表現睇
真心似建制B隊

係,佢好難向金主中共交代

其實要時間，天琦果套係今年先開始成大氣，主流都未講得上
而泛民做嘢指標係跟和理非果班

泛民，老豆搵仔，真勇武，守護孩子，銀髮族大把人call馬
推陳雲中大be water論最醒？

撐自己陣營係要講人錯先

比幾區佢哋玩下，費事一陣又區區都派隻熱狗出嚟攬炒

第3條路線係
泛民 建制 本土呀

三分天下論都無睇過？

仲有咪講左進化左都未洗哂底
有本土你仲會唔會投泛民呀？
唔係含

Post 比大家睇 邊個有份叫人入理大

暗紅

害咗幾百個手足呀！
而家選完唔見人

絕對同意，希望佢地真係覺醒

收左支共幾錢？

樓主在製造香港內部混亂

以前我都會支持熱狗，但佢地最近嘅言論真係令人反感。但我係支持本土派，之後先係泛民。但我覺得熱狗根本唔係本土派，係分化派

個選擇優先次序：
本土->泛民->中立少少建制派（e.g.田北辰）->熱狗->廢票

Link and 相
等我參詳下

班熱狗仲味明我地點解會團結到

田北辰？ 你講笑咋？

計都講唔埋消滅泛民
完全不符實際

一早講咗成班仆街冚家鏟
而家贏咗2席
即刻變身清算狗

無需討論垃圾

佢哋嘅焦土充其量係逼香港人起革命
法治收皮 選舉民主收皮 人權收皮
但佢哋低估左香港人嘅 適應能力同忍受能力
畢竟溫水煮蛙左咁耐

又蒲頭？以為佢死撚咗

叫完人入，又del post 又剩啵
自己入去佢fb 睇下啦

你唔識睇中文？

身邊好多人困係入面成個星期
但守個原因唔會係泛民某個人話要留守囉
佢地有牙力同號召力一早做左大台啦

靠你地熱狗主導真係一早輸晒比藍屍幾條街，就好似2014咁。

投票比熱普城本來唔係問題，但係跟熱狗玩分化割席私怨內訌? 不了。

區選大台已建成

即係你覺得投白票比哂建制入哂去先，我地用白票黎反映對選擇唔公道控訴？自己先棄權投白票黎增加自己抗爭難道，呢樣已經有問題啦
同共產黨鬥唔係一步登天，因為已經鬥緊，不過而家係同佢地既門口狗鬥緊姐，連門口班狗你都未打得走就諗住唔當班門口狗唔係敵人諗住直接入門口打主人仲唔係一步登天？你仲要記住佢地門口班狗仲要分好多唔同級數，而家只係對緊初級果咋都未打得贏

懶得答佢，唔係你講，連佢有post都唔知 沉啦！

Siu4

屌成場運動都未撚見過黃洋達

當大家有獨立思考既時候,熱狗話事人(中共)便唔會咁容易得手,今次區選咁成功,又證明佢主張嘅思想係錯,希望支持熱狗嘅人醒覺.

總之熱狗係無哂政治能量既一班柒頭
無反送中既氣氛
佢地出黎選保證金都攞唔番

但佢地講既野 關於泛民
唔係零參考價值

大家含完淚
要監測泛民呀

唔好理班人

泰博都正常些小
呢隻鳩達，仆佢個街叫人超區投對面周浩鼎投佢坐第三席。

冷處理

咁姐係點？聰明熱狗聽泛民支笛呀？

我記得
支持熱血公民
要投建制丫嘛

佢講嘢有d似柒頭叻

巴打熱狗成日鼓吹一步登天，唔得就攬抄
但對手係土共，有14億人嘅國家，一步一步黎係必須

。

咁共產嘅

熱狗投咗共

我以前都屌撚死泛民賣港左膠，但你唔能夠否認泛民係今次嘅進步

有，做咩

大家咁話

問下鄭松泰係咪真有其事！

唔理佢最好
其實佢都聽收皮
19年救咗佢哋

中二病到

起碼佢有時係講人話，好似追擊MTR。但熱狗sorry，你最近嘅言論令人覺得根本就係建制派扮民主。我唔係泛民打手，但大敵當前必須要合作，之後先再慢慢處理佢叫人投廢票個一刻已經知道唔係自己人

敵人既敵人，就係朋友

佢哋班人根本係病態........

本土 -> 泛民 -> 熱狗 -> 中立少少建制派（e.g.田北辰）-> 廢票

咁先有用, 因為隱形建制取代到建制, 就係佢地鬼打鬼既時間.

本身對佢地都無野但依排又叫人投白票廢票日日叫春成個怨婦咁好係好撚煩
九東人上次投黃洋達依家好撚後悔
日日係到瀨依樣瀨過樣煩過我呀媽

依條友前日周圍叫人唔好投泛民

如果佢真係咁講 不如直接叫佢加入建制派別啦

邊個再幫熱狗出post就連登單機
係咁先

熱狗＝瘋狗

同埋泰博叫做正常人少少如果下次想贏快啲退黨
黃洋達同陳雲一撚定係包袱
你再唔退黨下年一定比佢地拖累

黃洋達你層樓點呀？

又嚟屌票 為出年立法會做準備

叫得自己皇上嘅都唔方正常啦
咪由得佢哋縮埋一角打飛機囉
我哋有更重要嘅嘢去關注

含撚啦光頭達

無人擁護泛民主派
我係反建制
事實上有得揀我都唔想投泛民
好老實 如果班熱狗依5個月有出錢出力做野 再派人選 我相信都會有人選到 可惜你冇呀嘛 做下記者開下live就算 咁就唔好怪人投泛民啦
同埋我想講一句 其實好撚多和理非食過Tg同椒 入過臭格48架啦 我哋進化哂架啦阿鳩達 你out左啦屌你老母 咪撚出黎扮前線屌和理非啦

都同意你講嘅嘢總至敵人嘅敵人就係朋友

除咗分左右之外都同意
的而且確 香港人喺政治層面上一路都係親共/反共先行 因為喺有良好穩定嘅制度之前講個人自由經濟自由其實冇咩意思
假設真係香港獨立 喺真普選情況 相信自由黨呢類親商右派先係香港主流

發現全知全能神

晒尻氣，根本絕大部份香港人就係淫婦底，日含夜含，不停摟屌。呢啲咁嘅人救黎把撚咩。

冇討論價值

叫佢轉黨/退出做獨立人士好過喇
你諗吓熱狗自己組織都有人出嚟選嘅時候，唔係幫黨友拉票，而係叫人投白票/唔好投
呢啲真係正人渣

只係覺得投白票真係好on9姐，放敵人既人入去都唔放同路人或者敵人既敵人入去係咩玩法
同埋投票拎多d優勢都係抗爭既內容之一黎姐，唔會話掟左石頭就唔可以靜坐，投左票就唔可以勇武姐

其實係到同班熱狗嘈冇意思，不如大家集中返去有用post傾下區選之後嘅方向，好過係到互屌晒時間

妖熱狗真係好鬼肉酸

雖然我想話佢地大方向唔係錯晒，但時機每一次都錯晒，依家唔係內哄既時候，更加唔係捉鬼既時機。

另外唔係本土既佢地亦都冇資格咁講，要推本地清洗舊人既話，熱狗將會係其中一個被清洗既人黎

未必，至少佢d信徒不是啦。佢地只是為自己利益，想爭泛民票

講真大敵當前仲係到私怨你真係等收皮啦

最基本玩法一定係咁，人地外國民選政府都係拉攏方向相同路線有差異嘅黨，然後再選擇次要敵人
屌佢老母直接叫人投對面，係咪痴撚咗線，無得原諒

啱，無視即可

塔利班

要推呢啲po
邊緣熱狗嘅人令人知道佢地癲癲地

有,收咗中共錢嘅人

含撚左你兩席啦仆街
田景良景你哋自己打唔贏真本土就自己收收皮啦，咪撚成個怨婦咁又打稻草人啦
源仔連隻豬閪都贏唔到你哋又怪得邊個

自從佢地呃左我一票入左立法會又放棄街頭抗爭後，已經唔再睇佢地d野，完全離哂地，成個怨婦咁

旅行抗共你地識條鐵咩

其實佢地憑咩覺得自己取代到泛民入面其中一個黨派?

well said

又話退出社運

引戰

唔知

佢哋幾個話事人,根本當係一盤生意咁做,收得金主錢,一定要比金主睇到做了什麼.

邊個再投熱狗

消滅泛民我咪投建制lor
投建制都唔撚投你熱狗

重申：不分化
目標只有五大訴求同清算黑警

黃洋達: 熱血公民唔係本土派

23:40

我相信入面係有真心膠,只不過佢哋信錯咗人.

熱狗死全家

On9你要選民揀你你咪做得好過泛民囉點消滅呀

救Poly之役令唔少人進化

一定要開多啲裝備post

佢地根本預輸，你鐘意含你嘅事，咪撚申把臭口埋黎

熱普城入面

陳雲叫做有實際理論 有時D分析都值得一睇 尤其對中大理大兩戰既預測同批判都準確
教主唔使講 起碼係唔少人既政治啟蒙 算係非建制入面實力最強既議員

其他個D就算啦 屌你隻鳩達直頭要死啦 日撚日係到串串貢 有班靚受你個套就以為自己真係皇上 你含撚啦你 過時啦 俾時代淘汰左啦 跟唔上我地步伐啦 躝啦屌你老母

如果泛民係暗共，熱狗就一定係支那安排既港獨

偽君子比真小人可惡

咪理佢

對上一次雨傘己經係咁架啦，
佢地話遊行無用，
果時有樣野叫鐵馬，差佬唔想你行過去就會閘住，
目的地多數係禮賓府呀，會議禮堂咁，
果陣最大既衝突就係衝鐵馬，

佢地離埋係條隊後面掟水樽，掟硬物，
再推啲和理非過去擋住條防線食警棍，
佢地掟完就走，前排啲和理非就隨機捉幾個，
當年勇武被割，有七成係關呢條友事，
因為當時佢就係代表勇武既人物，
直至出現梁天琦，先對勇武有改觀

不分化 但熱狗不了

認同,我們係想辦法赢,佢哋就想辦法要對家贏.

依家唔會了
就算心底想, 都唔敢

一邊想削弱泛民
同時又想壯大自己
假若泛民真係收左皮
唔難保佢地好似共產黨咁變成第2個泛民

推比多d人知

On9

因為話事人嘅金主係中共

不嬲都講緊熱狗係共匪

示意圖

正確

佢地有冇解釋過點解屌人人血饅頭但又走去選

唔理佢地無用

佢地會繼續玩滲透玩分化

黃洋達自己食咗tg未？

熱狗撚係勇武
係過街老鼠黎咋
真勇武代表 天琦 岳巴 今次嘅一眾前線
不分化不割蓆
由得熱狗吠啦

正式宣布熱狗一律當建制派/親中少數派處理

使撚，冇人再理佢地呢班B隊。

熱狗好煩
今次含你只係為左令保蝗輸
食屎啦私怨撚

泛民已經本土化， 而家根本冇泛民本土之分

黃洋達只係小眾

借個位一用，P牌推唔到，希望大家幫下手，第一次出post

有無IT巴打可以整個區議員平台？

最後個point最緊要：
盡力搵錢盡力課金啦
你唔賺錢點養我鳩達呀

咁你熱狗做過D咩係值得我地支持架

佢地話遊行冇用
但七一就見到佢地去籌款

16年之後冇再信過熱狗
擺出居高臨下既姿勢
講到會救世咁
邪教咁款

有裝修師出現 泛民邊敢再亂黎 熱狗過氣無人認同就四圍怨婦咁咬鳩人 地區唔撚做 選撚到入去就唔知做過d乜，四圍亂鳩咁阻擊人無所事事，點撚樣搵人撐你先

ture，尤其係新一代果班，同d老人完全唔同，雖然唔係走去最前線，但都係前線既後勤支援力量

有冇熱普城打手出黎交代下

又屌票

絕不分化
負評 拉 上一頁

有共同大敵就係朋友，攻擊自己人應該係敵人

反熱青城同時
可以利用佢地 大家要控制熱青城同泛民
唔好俾佢地控制返轉頭 話乜就乜

呢班人成事不足 敗事有餘，
都搞唔出d咩，
咪由得佢地鬧。

其實我覺得老共係mon住晒呢班友，
啲五毛講野就係參考佢地講乜

黃洋達先係陷家剷

汪洋賊幾年前講過
三年內消滅蘋果日報添啦

熱普城從來都唔係同路人

投過2次俾佢表示真係谷9氣，拉

又搞分化 ? 熱狗想玩完..

熱狗露曬底，擺明係鬼

實則無乜好深嘅仇怨
最多都係口頭衝突
滅民扶共係熱狗主張
汪洋賊都講得好清楚
消滅香港所有反對派
放任親共派賣港賣到盡
最後香港人就會支持佢哋熱狗救港
膠唔膠呢？
但有班傻仔信

因為大家都無路可走, 只能企埋一齊.

呢個時勢, 熱狗仲咁死款, 佢地唔係共諜我真係唔信.

躝啦屌你老母

屌, 因為籌款有用呀 成班正仆街

成日話文化抗共
自己就推支國流行語——綠茶婊
個女主持打令仲嚮節目推介支那劇
咁叫文化抗共

out啦，仲黎

暗殺自己人

熱狗含柒啦
鄭屎都話係扮本土派
下屆立法會射落海都唔會投你熱狗

細良點"勇和割蓆"法, 願聞其詳

有L實力消滅泛民咩！淨係識打飛機洗D豬閪教徒腦
上次立法會輸咗條熱狗陳到咪出咗個清算list嘅，清算咗邊個呀？人地毛都冇少過一條呀！垃鳩圾！

如果佢咁講佢都幾離地 大撚把和理非食過tg

成個運動根本一直分咗藍黃 淨係聽過熱狗會話個活動唔係黃藍 同屌人黃屍 唔想二分藍/黃
明明咁先最團結 一直以黎既文宣都係咁做 可能佢地覺得自己好醒 唔係好似大眾咁白痴 唔想分入同一個category
Please Google 鄭松泰 本土/ 鄭松泰 錄音

搶飯碗。

惡過共產黨

dklm 拉

叫契弟收啦都係

佢有任務在身呀，自大？忠心咋

痴7左? 同陳國師d病徵1樣
除左黃呢邊要搵多d錢之外 都係找死宣言

+1

無錯，大難臨頭仲係度派系鬥爭，一定係鬼黎

因為佢地係共產黨既人囉

1）垂死前的胡言亂語；
2）入何君妖團隊的明志言

建制入哂去又點解會增加自己抗爭難道呢？ 參與呢場選舉最多只係可以話為咗彰顯民意 區議會對香港政制改革一啲影響都無呀 但係連白票都接受唔到係沉迷左個建制呀大佬 區選唔係打緊門口狗 係打緊飛機呀 雖然事實亦證明做到民意彰顯嘅作用 但係必須承認半步都冇行過 體制外先係抗爭呀

熱狗唔是膠黎，係打住本土嘅旗幟，實質係徹頭徹尾嘅共諜黎，熱狗等於建制，無分別

不嬲都唔中意佢，分化撚，只識得哇眾取寵，鄺神唔洗講，其他泛民都有出過來屌狗，佢有撚幫過手?

葡萄撚理佢作甚

明明而家先係最團結 和勇合一 但你呢啲熱狗fans衝出黎話：「唔得 要分返左右派」即係要分拆和理非同勇武 外國傳媒形容香港既抗爭模式係前所未見 但你地呢班暗共熱狗成日想分散黃呢邊陣營 露哂底
對抗建制乜都做唔到 想香港焦土救世主？ 收皮啦你地有料咩？

咁屌狗成唔成功

騎劫本土
屌你老母

熱狗同碌撚反左面 再加左之前屌柒天琦 基本上已經冇晒政治能量 冇使再諗立法會 大家以為唔share佢地啲文等佢收皮就ok

雖然有啲之前冇乜留意政治嘅可能聽佢地屌柒下泛民會覺得有啲道理
但獨派班人一定唔會比佢地再壯大返

精神病既野就係估唔到架啦

大家由得熱青城灰飛煙滅吧

佢地會暗殺自己友加速赤化，
成套理論都係如何加速赤化，
截退路，等和理非無生存空間，
等大家要勇武抗爭，
但係，我睇唔到咁樣加速法仲可以點幫到勇武，

一見你就出步槍，
追人追到上住宅，
一捉到，唔審就送上大陸坐監，
和理非既生存空間同時係勇武既生存空間，
和勇一斷，就係大家收皮既時間

又關青年新政咩事

想請教下大家，依家熱血時報，同熱血公民係咩關係？
黃洋達班共諜就唔使講，一定要消滅，
熱血公民果面，係咩情況？

過咗三年都係冇改變
熱狗真係冇得救

係wo 妳唔講唔記得
熱時 同熱公 唔係分左家咩

青係指青山呀
青山派

佢激唔激進唔知，但白痴係一定既，
自己人當左選 好好做d成積先唔得既
政治最怕蠢人

真係唔明香港人硬係鍾意將啲政治諧星當神咁拜

咪又係同一班人

想知x2

就好似硬係要話，大公同民匯係兩班人咁

開始睇清楚熱狗班人係咩料

成功先做? are u on9?

話佢戇鳩驚佢嬲
拉

個時達狗話熱公歸蟲太管 而家公然反口

咪撚理條小丑啦

條撚屌一世人只係做過一件好事，就係約大波man條撚様隻揪

咁點解要人出黎屌9？
如果唔會成功

呢班撚樣知道自己吸唔到藍絲票就一味攻擊其他民主派

傳霉大亨

作為前熱狗
郁民單野 就知道佢地蠢冇follow
阿be ,bonix走埋就冇睇了

Oh, 黃洋達，熱狗。。。 當年我都俾你地呃鳩左。。 選完一屆就露晒底，收皮啦

如果因為可能唔會成功就唔做嘅話
咁大家可以返屋企做冷氣軍師
以後唔使出嚟

直接ignore

認清佢地係界票的民賤聯c隊
永不錄用

唔好信佢地，如果跟佢地果套，到真係無晒泛民，同真正嘅勇武，比港共拎晒議席，佢地一個唔該先表現出原來嘅真相，就係就共諜，明分化你班岸鳩，咁我地吹得佢漲。
唔使理，熱狗等於共諜，一定要消滅

熱狗只係想取代土共，成為下一代特權階級。

屌你老母預輸？
預輸會屌票屌柒啲選民無腦？
預輸會贏撚左慶祝？
預輸唔見你班熱狗齊齊白票杯葛假民主？
預輸你哋唔即刻辭撚左佢話呢個選舉無認受性？
預輸你班撚樣會想做第三大黨？
預輸你哋鳩達會話多撚謝有資源幫熱狗？
仆你個街屌柒人哋唔撚認錯，屌你老母你哋唔撚係唔撚認錯？贏撚左啦話唔使你含，屌你嗰日開post含你哋鳩達唔撚大大聲開咪fb話唔撚使你連登仆街含？

你叫泛民打手點駁

阿be俾佢地趕絕

熱狗真係好撚煩

上屆立法會選舉屌本土派屌得最大力嘅係邊個
唔係保皇黨、唔係垃圾飯民

係熱普城

皇上好波！！！

十足十二戰時國共抗日個時 人地幫你抗日 你就出去插國民黨一刀一樣
所以你班撚樣俾人話暗共唔係無原因

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

之前誤會毛EE想割 佢當晚定第日都即刻上埋BBC幫大家兜 唔知佢係俾人屌完先咁定點啦
認清楚咩區議員立法會熱狗泛民都係我地既武器 係應該佢地聽我地群眾講 唔係佢地做大台講咩就做
而熱狗咁鍾意抹黑黃呢邊陣營 想拆返開和勇 真係司馬昭之心
班熱狗成日覺得自己比人優越想做大台 所以點解你見熱狗啲高層冇乜出黎就係咁解 因為做唔到大台 不了
講泛民推班後生去死 熱狗咪又係推班細既去死

熱狗=共諜/分化機器
明眼人都睇得出啦
香港去到呢個局面仲玩分化
好明顯係共狗既伎倆

要消滅熱狗, 因為熱狗黃洋達係仆街陷家鏟既賤人! 要推黃洋達去食彈食tg

幾時都話，熱狗係建制，唔係同路人，消滅佢地，唔存在割席問題

建制b隊

Just let them be......don’t make stupid things famous

熱狗正仆街 屌你老母

青你自己不立好啦 唔關我地事

又想人課金比佢兩公婆去旅行?

你都幾好笑, 有邊樣抗爭係肯定成會架, ching你有水晶球定係未來人?

黃洋達究竟點樣可以消滅泛民呢？

自己被邊緣化，係度發爛渣

係咪痴咗線？

非販民打手但係
除左一開始
而家佢地直頭提都唔提啦
話之手足做咩總之不割
左膠就食屎啦

你已經講出真相了

咁鳩達又屌票？
屌票成功左未啊？
屌選民on9唔撚認錯成功左未啊？
屌狗嗰班已經係弱撚智
屌票嗰班再屌人屌狗衰撚過弱智

唔拆大台，自己點做大台

黎明行動有咩用先， 阻交通d人都係要返工，
長貧難顧呀，做d 針對藍店既經濟行為好冇?

熱狗入poly 救人
再殺人拉告暴動
點睇

唔準咁講 我信老蕭同沈大師架！ 燈力

笑死
問下你點解

激動到咁
唔駛緊張呀
泛粉

唔好理條痴線佬啦

其實入中聯辦個幾隻老白鴿都差唔多收曬皮 佢哋就日日講月月講年年講攞呢單野攻擊幼白鴿

黃洋達呢啲正賤種死全家落地獄！
講就天下無敵，永遠遊行唔見人，衝擊唔見行，
你老母直情同投注站啲阿伯一撚樣，永遠跑完場馬先偉論連遍！

佢幾時死？

出得起保證金咩

咁唯有幫熱狗出名，係twitter篤爆熱狗先

得你熱狗有出去救人咩傻閪
屌柒1118出面救poly嘅手足係傻閪
又英雄化自己隻4眼
你哋最撚好波啦

答野啦屌你
激動關你撚事咩
你理撚得我爆血管啦傻閪

老毛都識 聯合次要敵人打擊主要敵人 贏L左你咪批鬥泛民囉 依家憑什麼

死熱狗好低能

呢場運動，有種人既不和，亦不勇，
和理非不屑去做，勇武又唔敢做，
呢堆人最麻煩

大把死忠信徒個個月課金

上次立會選舉唔係黃洋達𠝹票，快必已經當選！ 𠝹咗成兩萬幾票! 柯創盛&謝偉俊都係三萬幾票就當選！快必得兩萬幾票！

今次對柯創盛又係輸187票，希望下次當選！ 真係差你一票差好多！記得要登記做選民！

熱狗....不了

2019仲搵比人拉做社運 cv 真係好撚 on9
拉左五千人仲要好多年青人比人告幾廿條重罪

明明白鴿公文袋都好鬼死右要真係擁抱右派價值就投自由黨經民聯啦

即係國師 妳要講明白d 既然佢一開始就唔明

其實我想參加下佢地啲聚會，去睇下啲人究竟係乜柒樣？

最緊係fb出返黎， 真金不怕火煉呀

青係青山個青呀

如果熱狗統治香港，可能同中共無咩分別

見你地鬧人鬧得咁激
同藍屍都幾似

你都未答我

1. 係熱狗預輸, 唔係你老母預輸.
2. 屌選民無腦同預輸有咩衝突? 你班傻西因為唔想建制A贏而投俾建制B, 唔係無腦係乜野?
3. 預輸同贏撚左慶祝又有咩衝突? 中六合彩夠慶祝, 唔通預左中?
4. 投俾熱狗, 原因有二: 1. 撐同路人, 2. 事實熱狗係落區做左幾年野. 點解唔投俾泛民, 都係有二: 1. 唔係同路人, 2. 好多除左尻叫五大訴求乜撚地區野都無做過.
5. 想做第三大黨? 所有從政嘅人都應該以壯大自己為合理目標, 有咩問題?
6. 預輸同多謝又係無衝突, 就係越預左輸, 先越要多謝支持者. 預撚左贏硬然後去謝票, 果啲叫做SHOW.
7. 事實人地真係有開咪叫你合返埋把口, 咪撚將自己啲含撚癖好強加係別人身上.

曾經投過比佢+1
泛民都唔係話好，而雙方都唔肯妥協就變成鬥𠝹票，九東個名單點投

諗起黃毓民對佢嘅所作所為
梁天琦應該最感同身受

如果係六月前我會話完全正確，既然而家大約都爭取到泛民企本土派一邊就無謂攪呢D野住，借住個勢去抗爭啦。

我諗唔用左右派係因為

工聯會長期霸佔左派呢個名
左仔一向係對佢地嘅稱呼

…………和理非都起碼八成食過TG好唔好

不如你地考慮下去高登可能多啲人支持你地

次次一見到有票就想收割袋落自己袋
天琦個次又係咁，見到六萬票本土就急不及待衝出嚟開記招，搞到本土分裂
我屌你老母熱狗陷家剷啦

上次投左黃洋達, 而家我後悔
上次無投鄺俊宇, 而家我都後悔

熱狗唔好以為曾經有個勢大家就永遠要撐你, 你而家賤過泛民群眾一樣可以反你

再拉

所以話白票黨on99真係冇錯抗爭體制內外都係同時進行，如果投白票令到對家入哂去拎到更多社會資源同發放更多輿論壓力呢d已經係增加難道既一種啦，我未聽過打仗拎越小優勢越小資源會係好事黎，你都識講個選舉係話比大家知個民意係點啦，如果因為投白票以輸左區選（仲要講緊呢個區選變相公投）人地咪話民意唔係企係暴徒果邊囉，咁到時就真係變哂暴徒，黨媒就會大做文章民意係政府一邊，外國報道今日就唔係民意係同政府相反，而係民意向政府果邊，你估人地人會幫你解釋因為你白票呀抗議所以先會輸呀？你只會變左佢地口中撐政府既沉默的一群咋傻仔，出黎既和理非又好，勇武又好都會多左無型壓力啦，而家贏左就話比手足聽佢地冇錯，每一樣野都會有影響既時候你同我講因為要對社會嘅控訴以無聲抗議去投白票唔係on9係咩？而家搞抗爭搞革命唔係叫你表演內心戲呀，有資源唔要仲要送比對家仲唔係on9係咩？
你投白票搞輸左對抗爭冇幫助仲壯大埋人地聲勢，簡單講句投白票全冇好處只有壞處，投票就算冇好處都唔會有壞處（而家仲要講緊係有好處）

成日屌人玩制度叫人唔好玩，最後自己又出黎玩，都唔知貪乜

一啲氣量都冇，成日玩私怨，點做大事

咪撚再理佢地啦，得個up字，除左屌泛民，對反共反建制仲有做d咩實事
泛民贏咁多唔係我地支持佢，純粹唔想建制贏，講完

唔似藍絲好小狗咬狗

所有獨裁專政政權都係有類似既言論

痴撚線
睇得出又一個獨裁者

巴打慳返啖氣 個白教堂明顯熱狗
2019仲叫人白票佢都cls
早幾年泛民的確左膠
但今日都進步晒啦
同樣大把港豬變和理非 公民覺醒
早幾年熱狗當道 啲人聽晒熱狗講投白票射落海
最後結果點?咪攬炒晒 俾班保皇入晒立會
一地兩檢 三跑 港豬澳 人工島 想過咩就過咩
成撚日體制外抗爭 啲人唔駛食飯？
泛民區選大勝 請多幾個手足做助理已經爭好遠
多個星火/612基金咁樣
定還是你覺得俾建制入去起多幾條千億大橋有用
天琦好早已經講入議會爭資源 咁先可以同港共打持久戰

唔知你星期一晚有無出, 普通口罩食完煙係走左一批, 但留低既已經叫比以前多, 仲未計好多番工衫做番次稱職d既物資鏈
但我同意和理非可以再做好d

你點睇 泛民 ？
泛民係指 熱血公民 以外的 所有非建制派？

當佢唔係到算啦, 曬心機捱眼訓

香港真係冇本錢再分化...

係咪又要推返熱狗2016選完後同全世界宣戰既英勇事跡出黎
幾兜友扮萬人大軍

本來熱普城時代都支持，依家真係好反感，有咩可能屌選民架？
喺度搞分化！

其實
得熱狗冇咩點食過

Office係九龍灣又冇打過（觀塘打個次唔係佢個邊）

不過見到熱狗要努力搵錢係真，唔係黃洋達點去日本食魚生

叫人制度外抗爭，但就出黎選，唔投佢就屌
好撚亂呀

埋左陳雲就現形

其實消滅咗佢地仲容易

認同做咩要比資源建制去打壓手足

1.咪撚成個弱智咁啦

2.唔想建制A贏投俾建制B有乜問題，合縱連環，令B隊搶A隊資源完全係損人利己之策，係得你哋先會二揀1之下叫人投建制A都好唔好唔投俾建制B

3.屌你老母預撚左唔中你又買六合彩，講出嚟你自己唔覺得弱智？

4.你老母鳩達自己都話社區工作做得唔夠足咁都贏到係時地人勢，你同我講落區做左好多年野？你老味你哋地區工作做得最多野嗰個源仔仲要輸撚埋，你地好意思講出口？

5.壯大自己想做第三黨無問題，但唔撚係你班on9咁屌下票就會有，泛民班仆街已經唔做實事，政治理念又唔夠，屌你哋好得佢哋好多？有乜撚野資格屌人？自己做多啲野會驚人無眼睇？個撚個懷才不遇咁嘅死款，屌你泛民班後生議員有幾個靠今次彈起，咁撚好機會你老尾蟲泰唔撚識靠今次彈起？驚無撚左個立會議席啊？

6.話撚緊你要奶資源仲要屌柒人哋投你啊仆街，攞幾個區議員當課金你就出聲認撚左佢啦，又要做雞又要攞貞節牌坊咪你呢啲撚屌囉

7.事後講咁多把撚咩，叫蟲泰宣佈嗰兩席唔撚要啦

熱狗有個致命點係永遠都唔肯面對現實

成日發夢覺得佢地先係chosen one，佢地講嘅先係真理
但永遠唔肯反思點解佢地嘅理念經過咁多年都唔入屋之餘，仲反過嚟屌鳩群眾係白痴。

天琦都講過，政治唔只係要令支持嘅人繼續支持自己，更加要令唔支持嘅人轉為支持自己。
但熱狗對非支持者，永遠就係屌人無智慧、白痴、愚民，繼而追擊、抹黑。
熱狗一路以嚟，始終唔得唔係無原因。

不如加入工聯會啦鳩達

熱狗，陳雲，毓民……根本就係地下黨國機器

咁大家目標選民都係黃絲
熱狗唔打擊對方點攞席位發展自己個黨

無分化，因為熱狗由一開始就唔係同路人，呢一點你要清楚

一早應該咁做

狗達好萄葡

以前帶頭勇武今日就冷氣軍師
點解可以倒退到咁

冇需要理佢點解唔割
總之唔撚似得熱狗咁乜撚都要衝出黎抽水但又唔係真係做過好多野
永遠得把口但又冇幫助

因為比人踢爆左篤數囉
同埋以前好多人都係跟毓民唔係跟佢

熱狗? 含撚啦成班垃撚圾
講撚到選舉冇撚用自己又叉隻腳埋去玩
輸撚左就屌三屌四屌選民?
自己入左局個d唔撚柒該自己即刻辭職 無謂俾垃圾區議會拖慢左熱狗革命步伐啦

由14年講到19年都講到口臭
唔割熱狗只係因為咁岩大家某D方向差唔多先袋住先
佢地事實上連同路人都唔算,亦唔好期望佢地將來會係同路人

熱狗一係on9一係支共team b

佢話區選係打飛機
我只係知係未有普選前，區義員而家拎左好多票，同人講數都大聲d，制度內外抗爭係同步進行，打仗有資源唔拎已經on9唔拎仲要送比敵人陣營就更加on9,過左呢半年仲演內心戲咁同14年比人打舉高雙手有咩分別人地會留手？
我只係知打仗有咩對自己有利就拎左先唔會益對家，仲要講緊本身對家係資源充足

無啦 佢地太弱勢
要靠呢論言論吸關注

淨係叫人投民建聯已經要滅黨啦
一係戇柒鳩一係共諜

唔洗理狗達
叫人課金比佢去日本
我最後悔當年迷過熱普城

班熱普城明先得架，佢地總會係臨選舉前一兩個星期出黎開始話投白票呀，又話選舉唔公平乜乜77
選舉唔公平咁又推人出黎去選同建制一樣搬龍門搬到上太空，佢地仲以為自己好撚醒果下先死，拒絕接受人地意見。
今屆可以咁多建制落選，狠狠打左佢地一巴

唔係無反思，因為動機唔同，
做得太大反而會俾老共閹割，
職業搞分化，你唔覺佢行為同老共好一致架咩，
老共要區選，另一邊就嗌白票，
獲獲都同老共利益一致，只係理由唔同

成班垃圾廢物自悲到極點所以極度自大，係都要做獨特嗰個，為反而反拎存在感
完全唔檢討下自己有幾失敗，剩係識圍爐打飛機覺得自己係天才其他人係弱智，香港版廢柴聯盟，見到都覺得尷尬，十足中學時期坐埋一邊核核突突嗰班嘔心自大毒撚咁
地球多啲佢哋咁嘅人，肯定發生大災難

咪撚理啲垃圾

拉

2019年手足不分化不割蓆，分化割蓆既就唔係自己人，所以黃洋達一定唔係自己人

熱狗思維仲停留幾年前
搞分化 拉一眾打一眾 諗住啲人會理
又唔撚知自己樣衰 形象又唔討好 講野空洞
柒野一蘿蘿 叫人課金 自己去旅行
今日火魔 叔一燒 班泛民 和理非都割
仲點會俾你班熱狗分化到

其實熱狗真係似高級五毛,收中共錢落黎分化

又係死熱狗

傳出去 熱狗係中共嗰邊

屌佢戇撚鳩
只係符碌選到兩席區議員
氣焰大撚到咁
狗改不了吃屎

佢自己都未必食過啦
食咗仲唔出嚟大大聲叫人課金咩

你太低估人嘅惰性啦

熱狗成日分佬，黃狗其實係咪地下奶共？依加又唔出黎街頭，到選就食人血饅頭，有2席佢地拎左

上屆投佢真係好撚後悔

條廢中以為自己真係大亨

熱狗=建制B隊

黃洋達跑走.gif

佢地既最新文宣

//容我把整件事情，總結一下。

網絡的自由討論，對人民有利，對政權不利。於是，中共派人經營連登討論區，打擊高登討論區，使大批用戶過檔。抗爭之初，連登被視為抗爭大本營，並發揮影響力，以便取信於人。

其實連登一起初，是港獨派（也叫偽獨，因為獨派早幾年前已被滲透，從最近的中共叛徒特務口中，得到證實），一開始便極力打擊熱血城邦的聲音。連登成為抗爭大台，定下口號、衣著、歌曲、行動方針、武力限制、及誰人是鬼（裝備比較好的前線，及you guessed it：熱血城邦）。

然後泛民打手全面滲透。獨派因為缺乏領袖，由共諜操作下，由與泛民敵對，一下子變成依附泛民，兩派合流。操縱連登，便操縱了勇武。勇武的政治觸角、戰略、及戰術得不到提升，停滯下來。由八月開始，連登打手不斷吹風搞大遊行，破了流水社運，使多人送頭。勇武迷失方向。

連登不斷推出無效的新行動（除了裝修），有癱瘓機場，臨時政府，商場唱歌（一般人很開心，屬於左膠式行動，但估計大部分人被人面辨識，入了database了），三罷堵路等。三罷搞不成，因為香港本身的超穩定結構，行業極端分割，傳媒被中共操縱而失去公信力和號召力，最重要的是金融中心的運作不容暫停。所以演變成以堵塞交通來製造混亂。

起初連登以「怕民意逆轉」為理由限制勇武的武力上限，但吹風去堵塞交通要道，卻又忽然不怕了。但長期的人民鬥爭，一定不可以妨擾市民搵食，因為市民是後援支撐著抗爭的。自斷後援的結果，果然帶來民意逆轉。藍絲出來拆路障，政府清楚連儂牆，已不太見有人出來阻止。

連登吹風叫人去堵塞吐露港公路，差人來趕，便退入中大，釀成中大攻防戰。熱血城邦起初呼籲大家散水，但連登及泛民KOL（代表人物：金水）不斷呼籲中大有必要死守，例如以HKIX位處中大等理由，呼籲大家往中大增援。城邦後來派員參戰，有些在場前戰會知道。後來發生奸細代表中大生開記者會事件，其訴求是：須如期舉行區選。（這其實應該成為一個警號，但沒有人注意到）。陳雲對中大事件評為：虛假戰爭。

中大解圍，輪到理大。勇武由於嚐到久未嚐到的小勝利，便都到了理大幫助防守。然而很多人（包括被稱為鬼為散水撚的熱血城邦）説理大無得守要be water，呼籲大家離開。於是好些人離開。但仍然有不少人留守。差人一早已到場擺出包圍之態，但容許人進入。請君入甕之局完成，便封鎖出口。

這個時候，連登及一眾泛民吹風要營救理大內被困之人。一般人見呼籲迫切，便都上街，上演「圍趙救趙」。但營救者主要為一般人，勇武已有一部分被困理大，分薄了人手，根本拿差人沒辦法。差人事先佈防，盡佔地利，例如預先霸佔天橋居高臨下射擊。兼且大部分前往營救的人都遠遠地躲在後面，還是要靠為數不多的勇武上前。結果被捕一千四百人，受傷者無數。營救失敗。是晚陳雲呼籲留守者突圍，但原來理大裡面有知名左膠做領導。熱血派人營救，救了一部分人出來，但熱血副主席四眼因有傳媒作即時報導，引來差人而被捕。

忽然，連登吹風謂區選快到，叫大家散水，投左票先。差人照樣包圍理大，留守者仍舊在裡面。不斷有留守者嘗試逃走失敗而被捕。然而逃走不是突圍。那甚麼是突圍？突圍是製造空檔使自已能逃走。假設你被幾個人圍住，你如何突圍？（提示：YouTube裡找）

到了區選，大家都去投票，泛民大勝，市面一片歡騰。理大裡的人，要待選舉完才有人理會。但沒有人再呼喚營救，有的只有呼籲投降。

這便是我憑收到的料，綜合起來的成件事。你可以不同意，這沒問題。而且我幾乎必定有遺漏或錯誤，大家請不吝指正。我的目的是為熱血城邦討回公道，及指出勇武受到擺佈，差人配合，並使泛民勝出選舉。如果我沒有理解錯誤的話，成件事的可怖程度，可使我以後無論看甚麼恐怖片都覺得濕濕碎。

而因為香港人對一個非法政權的腐敗選舉，不去杯葛之餘卻積極參與，弄得美國人很尷尬，搞不清楚香港人是不是真的想要真正的民主。

這文或許會被我朋友覺得不識抬舉，專跟主流唱反調。然而我想指出的是，這個所謂的主流輿論，是有人在背後吹風吹出來的。一旦大家仍未識破並聲討之，抗爭運動的失敗幾乎是必然的。會有更多單純熱血的年輕人被煽動去送頭，會有更多年輕少女落入差人或中共之手。並且有可能把已到門口的美國盟友的援軍趕走。

我只問一句：香港人的敵人是已頑強地求存近一百年，無比狡滑的中共。光靠一腔熱血，不靠冷靜頭腦，不聽智者教路，不靠美國盟友，能夠戰勝中共嗎？//

又內鬥又割蓆
人類總要....

垃圾熱狗

無錯
今次任務就係宣揚區會無用論
再加投白票
根本先有結論再堆砌理由
如果今次投票率低少少
又有10%傻仔信佢果套
咁今次區選結果反轉
親中派(我唔會用建制)同政府
就大大聲話市民支持止暴制亂
成個抗爭就玩完

我成篇野就係講緊你呢種思想嘅問題
大家理念根本唔同，你一句撻過黎話唔洗分
咁你同中國人屈你係中國人有咩分別？

依家唔洗分民唔民主

得有槍（中共)
同冇槍(香港人)

戇撚鳩
當佢哋藍處理就得

熱狗真係忽忽地
區選含撚投泛民唔係因為想泛民贏
係想建制輸呀屌
贏咗區選唔一定會贏五大訴求
但輸咗就會俾對家話我地冇人支持

點撚樣唔係本土？有冇睇過佢哋嘅論述？
泛民主派完全冇論述面對2047大限問題，
淨係叫人投票畀佢鳩做，
然後成班以黃絲自居嘅又覺得投咗泛民等於支持民主，將香港政治強行二分成二元對立嘅狀況，
一係敵人一係所謂民主派，跟本就兩舊屎
本土派有完整論述面對2047，泛民呢？
泛民咪一直鳩做幫中共溫水煮蛙囉
有論述你唔去睇、之後屈人冇論述、抹黑成老共
冇論述鳩做個啲成班又仆住去含，含完一次又一次，話泛民會改會覺醒，仲要等幾耐？香港人係咪有斯德哥爾摩症候群？畀多個選擇你，你會扮睇唔到，16年梁天琦如是，今日係到嗌「 光復香港，時代革命」嘅人有冇認識過本土論述？淨係將梁天琦定咗做勇武抗爭icon就算？又知唔知梁天琦成為本土派就因為陳雲嘅論述呀？

定係連咩係本土都未搞清楚呀？
Rey Chow係90年代已經講後殖民，要本土意識
你班泛民幾十年都冇變過，柒足咁多年，
然後本土派同你講泛民咁撚柒，畀多個選擇你
你班選民唔要，無問題，使唔使屈人暗共？
一視幫共產黨含嘅泛民主派你就去投，
直指共產黨做敵人嘅本土你就話佢暗共？？？
我嫌鳩達佢屌你班撚屌唔夠甘呀
當你哋係到嗌「大家都係中國人真係難聽粗口」
有冇諗過班泛民仍然覺得大家都係中國人？
班撚屌根本冇將香港人利益放係首位
連民主黨周偉雄公然出賣抗爭者，
香港人都投得落，鳩達有屌錯你哋咩？？？？

1. 完句彈返俾你, 自己睇下自己講乜尻. 不過你個腦裝屎, 都唔預你識反省.

2. 建制A左冷禪有資源會點玩你, 玩左幾十年你大概估得到亦識得點防, 建制B岳不群無資源時都已經煽撚殘你, 你仲俾多啲資源佢同自殘有咩分別?

3. 買親都預左中 你大大聲講出黎唔怕柒果下好野

4. 一定要預左贏先選得? 做左幾年地區工作, 出黎睇下拎到幾多票, 先可以計到自己做得夠唔夠多, 夠唔夠好, 然後再改善希望下次有多啲街坊支持. 本來選舉政治就應該係咁, 唔係幾年唔做野, 臨選舉先搵啲議題黎炒起支持度, 選完又關人撚事. 你自己望返當年何秀蘭. 如果咁簡單都唔明, 你地只係鼓勵緊多啲何秀蘭之流出黎參政.

5. 你地班垃圾其中一個最大問題, 係每一次事發前都話係ENDGAME, 事發後就話下次唔會中計. 結果成個香港就不斷俾你地含撚, 後悔, 又再含撚嘅循環拖到萬劫不復. 睇返呢兩日啲所謂感動PO, 就知到今時今日2019年仲有咁撚多人以為香港仲有機會透過選舉遊戲自救. 無嫁喇傻仔, 最後機會上次俾你地敗撚左喇. 本來可以和平演變, 而家死埋人都未必有用. 香港有今時今日, 泛民充其量只係幫凶, 真正死因係因為你呢班懵撚蠢, 懶. 屌尻你, 希望屌醒得幾多就幾多, 就係想終止呢個循環. 不過算尻數啦, 太遲啦. 淨係抗抗下爭走去打選戰, 已經係戇尻無極限.

6. 鄭松泰出於謝票去搞街坊工作, 佢啲議助想攞MANDATE黎證明自己工作成果, 咁正常嘅政治淪理係你地呢班長年以含撚為榮嘅人渣淫婦眼中當然係不能理解的.

7. 岩岩又話人地事前唔講, 人地事前有講又話人地事後唔退, 退左你一樣大撚把不滿的, 岩嘅, 唔係咁點叫做人渣.

更正：原來條撚屌係前街工

吓！連登唔算擁護泛民喎，只能算係警暴之下互相幫忙吓咁，投票更加係圍住個五大訴求主題去投票，唔太因為係泛民事，連泛民自己都會明

熱狗係狗

狗係佐敦道比人迫完入內街，然後狂放tg個下開始，啲人就已經唔知去左邊，啲狗內街出返黎退守補給，都冇人夠膽行前，企左係後面，得30人內嘅前線，斷層勁大

唔玩完都大壓力啦

咪同連登仔屌人選舉舞弊而自己又舞弊埋一份一樣

佢地自己今日都出黎講個結果係反映民意對政府不滿啦，大家都知咩事

熱狗係要打 但唔係衣家
返黎主線先
多搞活動 五大訴求 解散警對 還我真雙普選

成日問熱狗做過乜
立法會路係鄭松泰帶既
鄭錦滿poly救人救到比人告暴動
前線救仔？定賣你去換個案底令人生更有意義啊

老實講, 泛民做左咁多年仆街嘢, 但無承認過錯誤, 大眾都繼續投票endorse佢

同中共對8964唔承認錯誤一樣咁鳩屎啫

但場選舉一到又令到泛民去返唔屌得嘅位置
過左理大一戰之後區議會又大勝 大家都唔想再流血 開始想係返個制度入面抗爭

輿論大台連登亦都比好多泛民支持者入侵

熱狗副主席射撚滿咪被人拉鳩咗囉 屌你老母
做show嘅仆住含 暗底做實事又話去撚咗邊
使唔使叫所有本土派同熱狗著住衫係鏡頭前行嚟行去？

熱狗 不了
搵盤水照照自己咩料先啦

推呢個
而且以家既民主黨少左四方西個啲老野 已經進步左好多
但熱狗仲係不停鞭屍

熱狗出沒 直接block

佢左右都分唔清

咁我覺得分左右都係相同情況

1. 完撚左佢啦，唔係問題當問題答

2.話撚緊你哋係建制B啊柒碌，含緊你哋兩席啊柒碌，你個兩席都係含出嚟架咋，你估真係有人buy你哋咩傻閪

3.弱智夠未？想中先會買，只有on9先會唔想中都照買，唔中就話預左唔中，你老味買緊為左做善事咩傻閪

4.答我啦屌你老母，邊撚到幾年地區工作啊？你老味源仔幫老野量血壓嗰啲啊？仆你個街唔撚為選票會咁做？叫你老母鳩達收鳩皮啦，你哋欠撚左源仔添啊仆街

5.屌你老母自己明明自己都係個所謂體制內奶緊資源，依家講咁撚多做乜柒？一句講晒，你如果非黑即白覺得抗爭就唔好理選舉，咁就咪撚選，選完仲屌緊泛民贏，你哋都係永續緊社運咋傻閪，有乜撚樣資格屌人啊？

6.依家你老味蟲泰做野嗰個都輸撚左啦，講乜鳩啊，多謝選佢嗰啲？食屎啦，4眼嗰邊贏左啦，有晒民意支持啦，捐撚左佢幫抗爭前線啦撚樣，咁撚多爹

7.嘩，我真係唔撚知佢事前有叫人唔好含熱狗運頭塘長亨同逸澤喎，cap張圖嚟睇下先啦柒頭

呢個真
佢地鍾意乜叉都叫手足入自己數(包括真假菠蘿)，
仲好浪漫咁話革命無底線乜乜乜
信佢地嘅話場運動第一日就輸左了

你訓咗幾耐?

和理非tg水炮仲食得少?

樓主miss左一個重點：

黃洋達親口講
成個選舉佢自己冇落過區助選

亦從來冇一個熱狗候選人邀請過佢

早幾年又話五區公投, 冇一區自動當選啦, 又叫人唔投

利申: 2016投鄭松泰

根本行為上就係共諜
如果唔係共諜
就係一個大仆街
不篤灰不割席不指責
根本就係和勇雙方
議會內外
都吸取咗雨傘的教訓進化出來

你犯左個人懷疑&訴諸傳統嘅邏輯謬誤
因為你只認識黃藍嘅概念，所以覺得黃藍二元已經足夠劃分政治光譜，再分就係分化
無視世界通用，比起黃藍更早岀現而更清晰代表理念嘅左右派

個人懷疑你因為自己不明白或者知識水平不夠，就得出一個事物可能是假的。一些很復雜的概念，比如生物進化等等需要一些基本的理解和知識。有些人因為不理解這些復雜的概念，而覺得這些東西是錯誤的。例子：小紅指著塊石頭說：「你說進化論是真的，那你讓這塊石頭進化人給我看看。」小紅犯了個人懷疑的謬誤。訴諸傳統另一個訴諸眾人的謬誤的變種是訴諸傳統。顧名思義，訴諸傳統的「論證」是指，因為歷來如此行事，所以要這麼做；因為歷來人們都相信，所以我們也相信。例子：相信有聖誕老人，是美國孩子的傳統，但是並不能正面聖誕老人就存在；美國家長哄騙孩子說有聖誕老人也是傳統，但並不意味著他們的做法就一定是對的。

//熱狗千萬不要參與罷工. 熱狗要盡力搵錢, 壯大自己, 從而在未來迫使更多人依靠熱血.//

Are you kidding me

鄭松泰講過唔係本土派，又唔記得啦？

你岩，假設佢地係共諜咁所有野就講得通

係因為香港事實上被中國殖民，以左右劃分即係確立香港人身份，政治不正確

講得好丫
你地唔係賤人咩
前個月蘋果日報頭版血債票償
你地屌鬼
今個月就成班話好感動呀
義士可以安息喇
你地邊有人性

熱狗可唔可以出黎解釋下屌人玩制度叫人唔好玩 最後又自己出黎玩係咩心態，唔好撚同我講話咩證明自己工作成果，人地投你同含撚投販民係一撚樣架咋貪一年果幾十萬就出黎直接啲啦

屌那猩 佢個語義下嘅本土派唔係個隻本土派呀
佢係話唔係冇論述個隻自稱本土派
即係反而鳩做呀
你咁講陳雲叫城邦派啦
其他嘢冇一句覆到 搵撚埋啲on9嘢放大嚟講

被熱狗了邊個有本土派主張做實事我咪撐邊個
一句熱狗出沒直接block 唔接受意見 一句反駁都冇 以人廢言 兒登仔出沒呀屌你老母

呀皇上你又話已退出熱血公民?
你憑咩講呢啲?

咁鄭松泰算係乜?

連登由起壇開始已經係反熱狗啦
屌你老母熱狗唔係話連登係本民青壇咩
而家又死埋黎連登做乜撚野?

佢哋根本含全香港人於不義！

我諗佢意思係細良話有人會吹風叫和勇互相割蓆

今次選到的熱狗好變節喇
始終大眾都接受唔到咁「前衛」的政黨

因為一到勇武先有效嘅時候泛民只會潛水
佢地幾十年黎一直阻止勇武嘅風氣岀現
本土派嘅觀念一流行就會暴露左佢地左派路線乜撚都冇成功爭取過嘅事實
都有嘅，幫新移民爭取福利同埋買水炮車囉

仲要本土派嘅頭面人物係創立社民連嘅毓民
毓民講過n次社民連係不折不扣嘅左派

毓民離開組織, 就理念都180度轉彎?

我都叫左佢地去高登

上星期仲吹風叫人射落海就知
今次投票唔係為左你地啲政黨爭鬥

不嬲唔鐘意黃洋狗，佢好撚仆街

熱狗冇左教主加持真係痴撚哂線！如此墮落！鄭松泰如果跟教主飛走鳩達咪冇事囉！

熱狗根本暗共，當年某某人兒子在大陸叫雞被捕後就明顯有問題了，暗共比民建聯更可恥，要話比所有人聽

巴打，上面嘅熱狗真係好撚野，完美表演咩係輸打贏要嘅至高境界
咩世界，想中六合彩而買六合彩都要比熱狗屌
熱狗想就選係想了解下市民支持度，咁其他人參選唔通係想睇下市民對自己嘅反對度

熱狗不意外

仲有關鍵缺席
一地兩檢 港珠澳大橋 高鐵超支撥款
泛民都有份支持

國難當前熱狗仲係咁分化SO9SAD

根本細良無講，又屈

跟都冇用
佢都摸唔清毓民主張

此外，鄭說熱血公民也要擁抱「黃毓民主義」。甚麼是「黃毓民主義」？「其實（我也）不太清楚那是甚麼。」 鄭松泰說。8查傳媒最早使用「黃毓民主義」這個字，是 2012 年《蘋果日報》一篇黃洋達專訪[6]。儘管這篇訪問亦未有明言此一「主義」內涵，唯按前文後理，擁抱「黃毓民主義」應與拜服黃毓民個人魅力有一定關係。

多到數唔曬

消滅咗熱狗先啦

我贊成壯大本土，但唔係通過殲滅泛民
你以為殲滅泛民，所有泛民支持者就自動歸邊到本土，打機都唔會咁簡單啦

熱狗圍爐有冇200人
佢地成日好認真作啲on9歌
好撚好笑

仲點投得落呀，睇吓呢班撚樣

現屆立法會議員都唔撚做嘢，
佢地睇唔起嘅民主黨做得好過佢地唔知幾多啦

射撚呢d黑心葡萄撚酸到出汁，
泛民去撚咗Poly啦，你個蟲泰呢？

毓民自己都係咁講

黃毓民 毓民踩場 ep797 p3 of 3
泛民與本土 票源兩不相干

黃洋達你同我聽撚住！
呢五個幾月黎你做過d乜撚野？
成鳩日係度講呢個唔岩果個唔岩我都算！
選舉前夕仲撚係度玩分化？

你知唔撚知點解當年雨傘失敗？
係因為梁振英識得玩分化
就係分化泛民同本土
讓建制可以有個制衡係度！

五年後你都仲唔知！
你真係豬撚過豬閪！
你最好同我睇撚到呢到呢段野！

熱狗同冷氣軍師有咩分別

當年大家睇錯人

屌你老母鳩達，淨係口頭勇武，收皮啦

都5年啦 呢班撚樣都仲活係平行時空 個政治觸角仲係無進步

推 暗共

講緊係佢地搞分化啊唔係本土概念有問題

成日拎住2047嚟講

熱狗 除咗玩分化仲識乜？

樂瞳

尊貴嘅立法會議員鄭松泰博士曾經喺太古廣場出面指揮人群排隊獻花比義士

「血債票償」係一件蠢事，但行使投票權去驅逐中共抓牙就係一件義事

陳雲根呢個賤人
9/6、12/6、16/6叫人唔好上街、唔好衝擊做泛民棋子，結果靠住歴史性既100萬同200萬人上街，仲有最重要12/6無數手足既犧牲，惡法當初先可以暫緩

另一條惡法禁蒙面法立法當日，陳云叫你乖乖地留係屋企，又係離不開「唔好中泛民計」既論調，如果跟佢咁做，咁即係話比政權知道呢條惡法係好有效，更加會孤立埋最前線、最勇武、一定會上街反惡法既手足，同時將義士用完即棄；而最有喜感既係，呢條惡法一個轉身比泛民打贏埋

香港人得到加泰既聲援，舉行返加泰集會呼應，陳云叫你唔好去，話會影響美國人權法通過，結果而家兩院都通過晒

不停吹奏休息散水話要等埋人權法通過，到人權法就通過，就吹話要等埋貿易協定，目的只係想分散前線既人，幫政府維穩

又係離不開「中泛民計去送頭」，叫人中大唔好支援，理大圍城唔好去救，咁同將前線既手足用完即棄有咩分別？ 老吹黑警會自己退叫人唔好去理大救人，結果轉頭黑警就攻入zcore洗樓；就算成效唔大，唔救人等同將義士當condom有咩分別？以後仲會有人上最前線抗爭？ 陳云條賤人由頭到尾都係想消滅最勇武既反抗勢力

三罷好明顯係其中一樣可以好有效既抗爭方式，陳云一邊屌晒其他反對派籌款食人血饅頭，然後一邊叫你地唔好三罷乖乖返工，努力返工先可以出糧捐錢比佢，what the fuck?!

即使區選制度對實際抗爭作用有限，但有機會爭奪資源又好、驅逐中共既抓牙都好，投票亦係兄弟爬山既另一種抗爭方式，經歷左721、831、101、無數犧牲左條命既義士，陳云叫你嗰一票投比中共，等佢既抓牙繼續可以屠殺香港人

唔係下下大圍方向做一件事，故意唱反調就係自己好撚清醒，世人就一定係港豬；唔係下下踩低晒全世界，自己就真係與眾不同，肯醒未呀？熱青城同你班迷云黨，唔好以為睇兩本陳雲根就真係覺得自己聰明過人啦，我屌你老母

熱狗同青城派係咩人，其實到而家都唔使再講啦

你地
叫人去守害到人地被困
依家叫你地
去救人係合情合理
唔好將你地
既過失
射落人地嗰度

投過鳩達簡直係人生污點

我地消滅左保皇先算啦

選立會報稱傳媒大亨

大家睇下呢篇野, 有 2個點好爆

1, 「陳雲，只是一個筆名」，而且，它不是一個個人的筆名，而是一個集體的筆名。

2, 97年加入董建華政府的香港政策研究所，成為何志平的左右手，並以陳云根的名字與何志平合寫《文化政策與香港傳承》，直至2007年，陳云根跟隨何志平離開特區政府

何志平做過咩事, 相信大家都仲記得啦?
係唔係共諜, 大家自行判斷喇

唔再理他
根本是一個暗共組織

我不介意本土 泛反 因為百花齊放 始終是一件好事
但你老味 係到扮人做鬼 不了

手足洞察力驚人
又識穿熱狗衝出嚟分化

大家要小心提防分化撚全面進場

算吧啦……佢仲有排攪，說到尾佢就係同政府一樣想大家割席。

佢幾時帶頭勇武過？
咁多年來都係鳩吹

射撚比人撚到淨係識發爛......
唔敢望個畫面，淨係聽都覺得尷尬

販民支持者，你地俾販民出賣個陣唔好再問熱狗去左邊

屌你老味。落地獄啦販民狗

97年加入董建華政府的香港政策研究所，成為何志平的左右手，並以陳云根的名字與何志平合寫《文化政策與香港傳承》，直至2007年，陳云根跟隨何志平離開特區政府

熱狗可能到最後先發現原來陳雲先係出賣香港人

兩公婆都係閪人真係好
將來死鳩咗都可以喺地獄團聚

你老母咪落地獄囉P牌熱狗 生到你咁撚智障 得2個位仲咁撚大聲
眾人皆醉我獨醒 咁撚樣都柒下柒下 百幾萬選民係傻西 得你熱狗先最醒
熱狗靜係叫人課金呃錢 仲做過乜撚野黎?

泛狗垃圾係Old news
泛狗賣港係Old news
泛狗要死係Old news

但唔到你熱狗頂上
亦唔係你熱狗頂上

泛民話要消滅泛民。。。。剛剛大勝就開始權力的鬥爭。

似係發窮惡，因為無人理鳩佢

當時鬼闇眼?

本身諗住收割運動光環可以攞到5個區議會議席架
依家得2個，點去多幾次日本食清淡d呀

過橋抽板

永續基本法，真係好
我想問今日既香港係唔係用緊基本法
咁你仲覺得永續落去好？
我想講永續基本法out la
我老母本身係泛民派，我同佢解釋左一輪佢變左城邦派，再講多輪佢變成獨派，你仲同人講城邦論，真係過撚曬時

c hing好波

人哋旅行時已經食得好"清淡"

你話熱狗分化都算
唔勇武都講得岀口

熱共

「血債票償」係一件蠢事，但行使投票權去驅逐中共抓牙就係一件義事

陳雲根呢個賤人
9/6、12/6、16/6叫人唔好上街、唔好衝擊做泛民棋子，結果靠住歴史性既100萬同200萬人上街，仲有最重要12/6無數手足既犧牲，惡法當初先可以暫緩

另一條惡法禁蒙面法立法當日，陳云叫你乖乖地留係屋企，又係離不開「唔好中泛民計」既論調，如果跟佢咁做，咁即係話比政權知道呢條惡法係好有效，更加會孤立埋最前線、最勇武、一定會上街反惡法既手足，同時將義士用完即棄；而最有喜感既係，呢條惡法一個轉身比泛民打贏埋

香港人得到加泰既聲援，舉行返加泰集會呼應，陳云叫你唔好去，話會影響美國人權法通過，結果而家兩院都通過晒

不停吹奏休息散水話要等埋人權法通過，到人權法就通過，就吹話要等埋貿易協定，目的只係想分散前線既人，幫政府維穩

又係離不開「中泛民計去送頭」，叫人中大唔好支援，理大圍城唔好去救，咁同將前線既手足用完即棄有咩分別？ 老吹黑警會自己退叫人唔好去理大救人，結果轉頭黑警就攻入zcore洗樓；就算成效唔大，唔救人等同將義士當condom有咩分別？以後仲會有人上最前線抗爭？ 陳云條賤人由頭到尾都係想消滅最勇武既反抗勢力

三罷好明顯係其中一樣可以好有效既抗爭方式，陳云一邊屌晒其他反對派籌款食人血饅頭，然後一邊叫你地唔好三罷乖乖返工，努力返工先可以出糧捐錢比佢，what the fuck?!

即使區選制度對實際抗爭作用有限，但有機會爭奪資源又好、驅逐中共既抓牙都好，投票亦係兄弟爬山既另一種抗爭方式，經歷左721、831、101、無數犧牲左條命既義士，陳云叫你嗰一票投比中共，等佢既抓牙繼續可以屠殺香港人

唔係下下大圍方向做一件事，故意唱反調就係自己好撚清醒，世人就一定係港豬；唔係下下踩低晒全世界，自己就真係與眾不同，肯醒未呀？熱青城同你班迷云黨，唔好以為睇兩本陳雲根就真係覺得自己聰明過人啦，我屌你老母

班友已經退咗好多次都未退完

永續退運

熱狗可能有
鳩達就真係一味靠吹

青山派

當年就係佢界av仁票令何妖上位的

有同廢佬量血壓 (好似係)

鳩達最勇武咪頂住立法會度門，之後就冇啦

佢哋又點會焦土丫

叫熱狗自己帶頭放棄哂d議席佢哋睬你都生芒果

佢雨傘之後基本上所有行動都唔夠膽出
驚坐監冇得選立法會議員

已經合作無間緊

扮本土

實土共

true

好似話搵中資銀行加按咗

仲有陳雲呢個私怨廢老 講話侵見到香港人呢兩日投票又慶祝建制大敗 美國佬覺得香港人抗爭成功所以唔洗出手幫 屌我睇唔到有咩關係 但下面留言係咁屌人投票

改基本法成為對香港人有利嘅
改完咪永續 暗渡陳倉咁解
老實講我都唔係同意哂陳雲個套
我睇佢哋論述都由城邦轉咗落本土
因應個context而有轉變
但係泛民今時今日有咩掉過出嚟應對2047？
對你黎講係過時
大部分所謂黃絲連呢一步都未到
人芸亦芸咁人做佢又做

契弟
佢呢啲人如果彈起

仲鳩屎過共產黨

冇人估到曱甴會玩封城 事後批鬥並冇意義

叫國師介紹d藥佢食啦

國師自己明顯食錯藥!

仲介紹比人食咁大濟?

泛民都仲可以夾佢地不割
熱狗就睬你都有味+ block all

自己揀

不過又咁講，喺泛民不割之前
熱普城呢啲組織真係行得前啲嘅
但係宜家又畀人邊緣化之後越來越煩膠
同埋係汪生你放棄群眾先
唔好怪人做乜放棄你

btw都係不推等佢收皮算

笑到我仆街

唔係架，國師食咗藥果陣正正常常架，係成日唔記得食藥姐

食屎啦熱狗, 消滅你都未消滅泛民啦.
泛民未必全部係你盟友, 不過建制同熱狗就一定係敵人

點解佢咁偏激 仲有人支持佢嗎

係你地話選民係白痴架喇
屌你老母仲要扮本土
我立法會就係投左松泰
好撚彩松泰都無鳩達咁撚閪

唔會再信呢條垃圾

點解佢個channel仲未死？？

條仆街肯定收左老共錢, 成9日分化

痴線佬

熱狗口臭唔係第一日架啦，不過我贊成先消滅飯民再消滅熱狗
至少熱狗係立法會得一席，無能力好似飯民咁出賣我地
屌我分化撚啦，不嬲覺得飯民建制熱狗尼D無撚用既野全部都要消滅，得番本土就夠

689口吻一樣

熱狗同民賤聯一向，都係仆街黎

2016 前都仲有聽佢對香港政界嘅睇法. 的確泛民好多嘢係好撚仆街, 口講一套, 投票又一套; 泛民縮沙, 散水, 和理非無意義地做D影響力極低嘅所謂抗爭, 係冇撚用的.

經過2016 敗選, 狗達反骨, 屌和理非香港人+發表香港人唔值得有民主嘅見解+古惑仔形式書展屌仇斯達, 又多班人離棄佢.

畢竟佢唔講政治嘢, 做其他嘢係好精彩, 又幾好笑. 依家選擇性by topic 聽佢開咪.

其實佢咁嬲都無補於事
佢求神拜佛就泛民做得唔好
下年佢出黎選
我地唔投民賤聯
又唔投做得唔好既泛民
咁咪投佢囉

不過佢咁急，真係可能係暗共，
因為我睇而家港共同中共都亂撚晒腳

尖東情況好少少，但明明都係無左黨鐵，大家都仲係好重尾班車意識咁

收到order
冇得唔做嘢

道不同如何分化？
泛民阻礙香港民族 真正民主的體驗
獨派好 本土派好 城邦派好 有邊個會話自己同泛民一樣咁為個議席鳩做？
泛民成日打壓非建制非泛民嘅
你唔話泛民分化反對黨力量？
淨係得泛民係反對黨？

點解唔可以用2047嚟講？
仲以為香港人有好多時間畀泛民進化？

我又好想問點解要做區選？講到endgame咁？
個區選根本唔關政制問題
投到區議會大多數泛民都改變唔到個政制問題
根本就應該順勢畀政府取消
將力量放返係街頭
而你同泛民團結只係一箱情願
難道唔記得水炮車邊到嚟咩？
唔記得係邊班人成日話勇武抗爭係鬼？
推班前線去死幫手選舉咋 poly係咁 中大係咁

而家選出嚟 無錯係清晰表達咗香港人意願
但係亦都將力量由街頭吸收咗落建制到
全世界都可以大大聲話咪有民主投票囉
「收貨啦 玩夠啦 」
街頭抗爭即係唔相信建制內抗爭有效
結果大家為咗一個無撚用嘅區選停止街頭抗爭
即係同全世界講香港人精神分裂？
擺美國佬上台呀？
就算你話不分化，唔代表可以做錯嘅事呀
如果不分化代表可以推班前線去死守poly
轉過頭就掉低佢哋話要搞區選
講緊你呀 岑傲暉
Sorry 我做唔到

你一定是忘了虫態當年鎅av仁票比何妖上位的

何妖上咗位之後搞到香港人咁雞毛鴨血

多謝虫態

呢個我唔評論
因為事實上
投得比熱狗嘅好大機會，唔會投泛民

咩叫含淚投票呀

飯民選民今次都為大局都含咗兩隻熱狗啦

永遠就人含你,你唔含人齋屌人

我同意 呢班仆街陷家剷選民選左兩隻熱狗出黎

屌那媽
16年立法會嗰時我真係無含撚投泛民喎
屌佢老母
嗰陣時泛民真係垃圾到不得之了
含唔落

熱狗話，佢果兩件蛋散贏，係市民對佢地工作認同肯定嘅測試結果咋

黃洋達之流 係香港跟本無市場

如果冇呢d顛狗喺到吠，
個政論會好悶，
由得佢地吠啦。

跟住虫太好明顯因此做左立法會議員

熱狗根本就係共諜 敵人黎

青山病院派掌門

今時今日的熱狗唔通又含得落?

但就係有人含咗兩吓,先減咗兩席建制議席

叫人投對家都唔係分化?
泛民都俾人屌開架啦

50年不變係講緊生活方式
唔係基本法冇左
如果唔信共產黨就應該主張港獨啦
永咩續基本法

改變唔到政制問題但你都喺個政制入面
根本政制內外都要抗爭

屌泛民唔緊要
但投建制就可以攬炒咁不如移民好過

689 叫你投保王
保王叫你投保王
政府叫你投保王
親中叫你投保王
熱城叫你投保王

Hehe

篤灰囉

要推和理非去食彈食tg, 迫佢地受下教育熱狗有冇食過tg啊

熱狗出沒注意

乜撚野叫推和理非出去食催淚彈
垃圾低等智障失控on9綠帽少數派毅進仔
一發起癲上黎就亂射架啦
無端端講到泛民係大台咁做乜撚
識唔識尊重下抗爭者呀
當我地on9?

進步咗 尖沙咀救理工個次
無豬咀都照上 放tg識淋
雖然密集式放都會退
但好快又重整到再上
不過深感豬咀嘅必要
和理非都應該強制每人戴一個

黃洋達不嬲痴9線.

佢要選民同佢地合作
點解唔係派多d人落區 爭取資源
擴大地區板圖
而係出口遁 消滅泛民

講到自己係救世主咁
好邪教feel

議席咋ma
4年前我係高登分析左屯門某幾區有機會打贏保皇黨，你班垃圾熱狗追撚住我黎咬話我鳩up
今年人地真係打贏左就開始葡萄出黎吠

就算泛民同其他人落左台都唔撚使旨意有人同熱狗合作

梁游係鬼，天琦又係鬼，真心想知係熱狗眼中仲有咩人係本土
屌佢老母根本果時佢地拆大台只係因為佢地想做大台

咪話佢咪骨子裡都係共產主義者。打倒極權做極權

唔好再中分化狗圈套

你繼續拗就已經中計，就算係恥笑都無謂。

見到熱狗，唔回應就得。

廢票 >>>>>>>>>>>>>> 田北辰
熱狗我覺得要睇人
天水圍當選個個我覺得暫時可觀望

得罪講句
所謂投票根本就係揀舊無咁臭既屎黎含撚投咋ma
有咁理想既話邊會有「less evil」呢個概念，邊個唔想揀到最完美果個？
只係有班on9接受唔到呢個現實

屌 你地個時係咪未上高登
熱青城 個青城係指青山城邦...
做乜9呀你地....

你加個青字咪漏走咗普羅

sad but true

好耐無見呢2張gif

消滅泛民吹到咁大
點解佢唔吹大啲消滅建制

鄭錦滿當時在 facebook 吹雞叫熱狗網友杯葛連登，但是到今日仍然有熱狗講一套做一套不斷在連登開 Post 洗版留言

政治理念唔同 唔係同路人分咩化？
泛民被人屌開你又含？
精神分裂？
永續基本法咪港獨變體
我夠想港獨啦 做到至得㗎
唔通真係武裝革命呀？
而家靠美國佬咋
美國佬會唔會公然支持香港獨立？
我同意內外都要做呀
但呢樣做咗幾多年？？？
體制內外抗爭都要講時機
為咗一個無撚用嘅區選而將街頭抗爭置諸不理？
你肯定區選完咗街頭抗爭唔會減弱？
將呢種幾年儲落嚟嘅力量放咗去區選唔係不智？

熱狗食屎，講完！休息一陣！

要理，仲要屌到佢撻皮

青係青山，唔係青政啊

其實ignore, 邊緣化呢班柒頭，等佢地自己圍爐自說自話先係最好嘅方法

黃洋達唔係吹雞叫熱狗網友杯葛連登咩？點解到今日仍然有熱狗講一套做一套不斷在連登開 Post 洗版留言？

一票不投熱血公民

Out咗嘅邪教

本條毛
鄭蟲太都話咗熱狗只係扮本土啦

未聽過有人叫普羅做青山

佢唔坐都選唔到架啦倒不如入去坐下賺光環

要去日本旅遊，不了....

無泛民
根本就唔會有美國人權民主法
泛民只係未夠好
熱狗係敵人

Agree

好多人唔知佢本來就係建制中人, 何生就幫國家貪到坐監, 佢有咩任務就無人知. 不過我諗佢都係係屋企種左棵 Moneytree

一班輸左就發爛渣既失敗者

你有冇睇我講野
叫人投對家唔係分化?

你到底有冇睇條片
基本法既權力來源嚟自邊度
都話左2047之後基本法唔會冇左架

同熱狗講道理真係好煩

呢段新聞出嘅時候我連鳩毛都未出

>政治理念唔同 唔係同路人分咩化？

已家我地, 包括本土, 乏民, 勇武, 和理非等等各陣形,
雖然係理念立場上可能各有不同,
但都係一齊合作面對住共同敵人 - 港共政權, 保皇黨, 警察.
而你地班熱狗, 竟然以一句政治理念不同, 就合理化你地既分化行為!!??
你係咪痴線架?

即例如好似美國共和黨同民主黨政治理念完全唔同,
平時係議會度打生打死
但如果有外敵入侵時,
你估兩個黨入面, 有無人夠膽講: "政治理念唔同 唔係同路人分咩化？",
跟住幫個外敵打 敵對政黨?

因為無人會去熱狗🌭️個page睇野嘛
今次我就勉為其難睇佢一次
大香x早x
發覺鳩達真係原教主主義者
話要剿滅所有泛民
等人無得揀
cls🖕🇭🇰🇺🇸

UP MUG 9

田北辰說，修訂《逃犯條例》不會影響香港的營商環境和國際地位，因為不少住在香港的外國人，不時要到內地，並不會因為擔心修訂《逃犯條例》而影響他們在港營商。

2019 5月3

田北辰說，修訂《逃犯條例》不會影響香港的營商環境和國際地位，因為不少住在香港的外國人，不時要到內地，並不會因為擔心修訂《逃犯條例》而影響他們在港營商。

想同佢地合作就只可以跟佢地果套，
佢地果套一定岩你一定錯，
佢地係全世界最撚醒嘅人，
你地全部都係廢物係智障

麻煩send俾當選熱9，問同唔同意9達意見。如唔同意，會唔會發現聲明。
又要屌票，又要參選，撞區又話唔俾機會熱9，d 衛星fab page日日叫人投白票。

1 是否當選民係賤人，人格有問題
2 同唔同意9 達所有意見
3 同意/不同意，之後有咩行動
4 會唔會同其他人光譜人合作，如果係和理非行動
5 會唔會捐人工，請義士？要公開條數
6 節目中有下把唱和，好唔拉票，見到選民唔舒服

歡迎補充，有組織人士，必然比素人更受壓力
麻煩當區選民快上質問，免日後大家後悔

講咁多野咪又係想打擊泛民自己出山。 六個月黎大把和理非食tg，班仆街去左邊?

不能更同意

講緊人話？ 喂 應下好啵

分化煽動撚歪理：區選贏開心 - 當贏晒 - 唔做嘢 - 抗爭完

連登清醒，投票知係要踢走建制
未必真係支持泛民
但一定痛恨分化撚 白票撚 乜撚都無用得佢有用撚

而家係話如果無得揀，一定要揀熱狗都唔好揀建制等佢地鬼打鬼 .. 係咪得你唔明？

無論係唔係真心建制都要佢地同熱狗互咬，自然會露出班友真面目。

重有人地講緊田北辰有時講人話，你睇清楚先回啦。

本土 > 泛民 > 中立少少建制派 > 熱狗 > 全建制

屌你老母死熱狗

熱青城=熱狗青山城邦
青唔係青政

老屎忽你死撚開啦
人地想聽故都要屌

升中四了

正常人有心了解都會google 啦
伸手黨唔話得？

五年前已經講左

呢個五個月熱狗（鳩達）做咗啲咩實事 除咗叫人投白票？

選前一日我去左睇高登cc台
有個post好聲好氣勸人去投票
屌你老母正負皮數量17/16

即係得三十幾人？

係
好似仲要開左成個幾兩個鐘

真 熱狗=暗共 confirmed
利申:投過比松泰

唉屌！我個區得熱血同保皇揀

真係成班怨婦

一樣呀巴打
可能我撐既只係毓民

熱狗議員有無去跟其他議員去救poly, 25 號當日？

熱普城當時點樣批鬥本民青我永世都記得

推, 要追問蟲泰同佢地啱啱當選區議員既睇法

一早大把和理非食撚咗啦，我屋企呀嫲都食咗啦，使你教？
痴撚線，而家熱狗主動割席，咁而家無嘢好傾
泛民，本土，新加入嘅無光譜嘅黃絲，全部都一齊消滅你，至少踢你地去共匪之流（或者熱狗根本就係共諜）
消滅泛民？發夢啦，搞撚咗咁多年都係咁垃圾嘅黨，憑咩呀？

YOUTUBE 3毛出沒注意：STORYTELLER同白兵

仲有依2個 關鍵時候話區選無用㗎
猛暗示叫人投白票
正仆街！

呢個真，中年好受佢同劉細良果套，真係多謝燒山（非恥笑果隻）

TG唔知，但twitter有唔少

其實唔係唔想呀 係已經完全無力再戰喇
今次理大紅堡圍城戰對我哋叛軍毀滅性打擊 叛軍最精銳五大連加埋去外圍反包嘅唔少精銳比警犬全殲 仲慘烈過美帝阿拉莫 再加上紅堡圍城戰本身已經係血的證明 證實我哋一開始以來嘅裝備差距已經大到根本彌補唔到🤦🏻‍♂️

之前有開po 可以睇睇

嘩，好疊馬

驚世

其實好多和理非甚至港豬都食過tg

熱狗選中邊幾區？有冇保皇係度？屌分分鐘以後開熱狗埋保皇堆反泛民

巴打清晰有理

下年又會無啦啦彈出來選九龍東架啦

好多泛民打手
討論下都出事

泛民咁多個月都搶唔到位置
而家贏區選泛民變大台，打正旗號大家和平理性，勇武真係收皮

鄺俊宇即刻叫停唔好衝入理大，「理大個兩位」再拍片叫大家忍耐
講真，理大個批已經變哂condom，走又死 唔走都死
重點唔好忘記蘋果日報點撚樣出賣手足，直播逃生路線，貼手足大字報
（唔好撚同我講蘋果還蘋果, 泛民還泛民）

跟手會點？
1. 睇trump trump 簽唔簽，因為區選單野搞到唔簽嘅話，大家知邊撚個係鬼
2. 泛民爭取暴光率後想帶出咩訊息，例如停裝修，支持番遊行，捉鬼，阻人封路，丟磚

好快露出狐狸尾巴耐心等候

呢班咁既仆街都有2席, 真係天無眼

無人話飯民唔駛死，今次大事大非飯民無割蓆就算佢啦，二來今次好多係素人贏左，唔係傳統飯民。

飯民攪到無得拉布同所有主席都可以趕人走，夠仆街未？？？？點解高鐵埋尾同第三跑要MTR 同 機管局要自己拎錢攪就係毓民拉布攪到689 無符。

不分化冷處理

法子幾正

但無可否認既係,呢個制度的確仲有用處,如果唔係都唔會出現如此轟烈戰局啦,係咪先?
而勇武其實都係一種高成本既手段,用得就一定傷敵800自損3000,當時點解要用大規模勇武街頭抗爭(sor,客觀泥講,我真係唔認為現時係戰爭狀態)就係因為政府赤裸裸地顯示制度如何崩解,大家都睇唔到制度內既出路。

但現時既然成功係制度上成功嬴左一仗既話,又何不反思制度內抗爭既可能性呢?如果只係純粹"行死"勇武呢條路既話,咪就係固步自封囉

記著,我地既最終目標係要嬴,而唔係同政府打無意義既消耗戰,前者就應該要能放能收,以勇武作為談判或升級手段。後者既話,相信大家都知消耗戰既結局係點架啦(消耗戰結局只有一個,資源較少既一方必死)...

PS:係琴日,唔單止係建制最黑暗既一日,而且似乎仲係熱狗最黑暗既一日(睇下佢地既fb channel講咩),點解會咁呢?你自己參透下

利申：非熱狗；但fb仍有留在熱時節目group

每次睇到啲post都有錯覺，以為自己follow藍絲group

如果我係黃洋達，我會同泛民共處，先滅建制再降泛民，泛民咁多年根基，邊可能一野就消滅唔到，一個唔夠民意既政黨根本唔會發到圍，重口爽爽話滅人地，熱狗唔成功係領袖既問題，我都討厭泛民，但絕對唔會係同共黨打緊既時候走黎叫人反，咁做既話唔係共狗就係岸九

咁熱狗殺左狗未? 大隻講 垃圾

其實熱狗根本就係敵人 佢憑咩會令某d人當佢係自己人（真心問）？我真係諗唔到條撚屌邊忽係同路人！

一直都懷疑熱狗係共諜

但搞左咁耐都仲未成功分化泛民同香港人

無撚錯

根本唔應該所有人一致
要唔同傾向先拎得盡d票

今次選舉咁成功都係靠前線keep住送頭
你黎緊都係和理非 場運動未必keep到火
到時唔使諗選舉

當然勇武到左樽頸 叫自己手足盲目送頭咩

同今次一樣，要keep住和勇不分先可以有最大力量

前個排先見個熱狗fd屌人話要用tg教育和理非

我諗每個人包括我自己（和理非），同埋飯民都係今次進化緊，好難要求一下子全民本土，如果飯民keep住唔割咪就係同路人囉

認同

又一個何志光，慘

Agger

我早已將呢班人列入建制派

唔咁講邊有noise 覺得佢同陳百牆差唔多

仲喺高登做嘅人搵定工好喇

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

咁高登唔興人人都比正負皮係呢到先咁睇重JA

ANYWAY，講番熱狗真係痴撚線，今次運動講明係團結要CONNECT 全世界唔同的人去一齊行，佢地唔CONNECT不特指，重不斷係本土不斷DISCONNECT 唔同的人
究竟係想點呢? 你係想多D人支持你 定係 多D人反對你先，點解唔將自己本土主張放係最高位去宣傳 而係 用屌鳩泛民作為賣點?

屌你老味
我反建制 一定首先消滅晒佢地班仆街陷家產
到泛民主派 雖然有時都覺得佢地鳩
但係都唔撚想投比班熱狗囉
話香港人係班村民 你地宅心仁厚黎救
收檔啦仆街 分清楚莊閒未阿

利申支持本土派

👎🏼

黃洋達唔係建制派咩
講呢啲野有咩出奇

郁民摺埋左啦

佢哋喺呢場運動講左右係好on9，

工黨、社民連又係左，工聯會又係左。
經民聯係右，激進民主派又叫右？

你search 「泛民 賣港 投票」

日後如果再有重大議題，真係要學識迫泛民出席去投正確嘅票，遊行又好，圍立法會又好

例子

醒目

請大家細心欣賞

食撚屎啦鳩達

無人會再信你

信都係戇撚鳩

其實我一路都有種錯覺，就好比日本侵華個時，
泛民似國民黨，熱青城好似共產黨。

都幾CLS

弱智一問，"青" 係咩？

青山呀，陳雲根咪青山派教祖囉

算啦，大把販民賣港投票記錄，但連登仔只會視而不見為含撚護航

6月9叫人唔好出黎嘅撚屌仲有人信

睇時勢
所有人都進化緊，何況飯民連登一直屌緊
連登屌>飯民進步>loop
飯民已經由四年前到家下無限支持前線/割.和理非都進化勇式，你地總想不停逼
愛國>飯民>本土 係進化公式黎 俾D時間

共青團中央tg : 準備分化「香港反對派」, 拉一派打一派

熱狗被共青團官方認證

冇變過，始於如一。

咁似共產黨嘅，千期唔好去罷工，要壯大自己，抗日嗰陣共產黨咪係咁lor

梁天琦都搞?

其實要搞個建制版熱狗

真係好撚多，係我啲account裏面，藍絲唔多，反而熱狗仲多，睇住啲識既人出post出tweet出status叫人投熱狗投白票，明明個區有能幹素人做乜要投你熱狗空降撚，都on99既，完咗選舉又感懷身世咁影射人投泛民出賣自己，真係完全唔知依班人瞓撚醒未

因為條友做地區工作，做得好囉。好多人係支持佢個人同反建制。
另外條友，大埔所有反送中活動都有去到最前線，又會幫手跟進受傷者同被捕者，呢方面嘅資訊又透明同快。
所以佢贏成2千票

希望條區佬早日覺悟退黨 阿門

yes

真本土只有天琦

咁我覺得又唔算推既，依家出得來既和理非都預佐食TG

你講咁多做咩？如果聽熱狗講今日慶祝嘅就係中共港共啦！諗吓都恐怖！

蠢人真係好恐怖

呢條冚家剷，最緊要自己選到，當生意咁run

所以泛民先係佢敵人，建制唔係

熱狗唔該用下腦

熱狗不嬲分化行頭架啦

熱狗講啲野幾似共產黨其實

將泛民兩個字變成國民黨幾乎認唔出

噁男
反社會人格
以為個個都肯食tg
where is your respect to others

依家和理非食蛋食tg都多過佢地，熱狗除左識cap水外對香港完全冇貢獻

一直以為佢係第一代人血饅頭代表
印象雨傘佢撈咗唔少

熱狗仆街死

走啦垃圾熱狗 泛民係屎你仲臭撚過佢呀 私怨撚

仇恨真係好可怕
私怨到忽撚咗

我好後悔自己曾經投過票俾黃洋達

利申：九東選民

熱血暗紅
利益掛帥

Psuh

puSH

On9仔

熱狗不了

日日對住人群射, 想唔食都幾難

我都係呀
搞到比白生當選左
輸左果日仲要話咩自己其實好忙好多野搞
就完全無理過地區 政治工作

熱狗 食屎啦屌你老母
只係識內鬥

膠達 果班 準備好出黎了

Lm

【警世文】專業泛民左膠打手！全世界入嚟！

我同熱狗宣傳吓先

佢哋今晚好勤力開post追擊我
帶大家俾下面入去鬧我啦

一票不投on9熱狗，剩係識屌黎屌去冇柒用

佢地係要自己做另一個泛民，所以想整死依家既泛民！

不分化不割蓆
一票不能投熱狗，再見